{"directed": false, "graph": {"articlenumber": "108", "comps": 15, "size": 108}, "nodes": [{"time_pos": 355.0, "deg_pos": 51.42857142857142, "title": "Verwechslung: Eifers\u00fcchtiger Ex demoliert das falsche Auto", "url": "http://www.infranken.de/regional/schweinfurt/Verwechslung-Eifersuechtiger-Ex-demoliert-das-falsche-Auto%3Bart221%2C593655", "suggest": 5, "images": "http://www.infranken.de/storage/pic/ft/nachrichten/lokales/schweinfurt/1256594_0_31-32142143.jpg?version=1387365290", "summary": "\n\nNutzungsbedingungen f\u00fcr interaktive Funktionen\n\nStand: 1. Oktober 2016\n\n\n\nInFranken.de ist ein Internetauftritt der Zeitungstitel Fr\u00e4nkischer Tag, Coburger Tageblatt, Bayerischer Rundschau, Saale-Zeitung und DIE KITZINGER.\n\n\n\nDie User, die die Funktionen auf InFranken.de nutzen, verpflichten sich, sich mit den nachfolgenden Nutzungsbedingungen einverstanden zu erkl\u00e4ren.\n\n\n\n\u00a7 1 Benutzerverhalten\n", "source": "inFranken.de", "single": 0, "time": "2013-12-18T11:47:00", "keywords": "", "comp": 5, "id": 0, "sent": 0.96, "deg": 6}, {"time_pos": 352.57701626860506, "deg_pos": 102.85714285714285, "title": "Fahrer erleidet Halswirbeltrauma bei Auffahrunfall", "url": "http://www.infranken.de/regional/erlangenhoechstadt/Fahrer-erleidet-Halswirbeltrauma-bei-Auffahrunfall%3Bart215%2C593675", "suggest": 0, "images": "http://www.infranken.de/storage/pic/ft/nachrichten/lokales/hoechstadt/1256607_0_31-32142550.jpg?version=1387366759", "summary": "\n\nNutzungsbedingungen f\u00fcr interaktive Funktionen\n\nStand: 1. Oktober 2016\n\n\n\nInFranken.de ist ein Internetauftritt der Zeitungstitel Fr\u00e4nkischer Tag, Coburger Tageblatt, Bayerischer Rundschau, Saale-Zeitung und DIE KITZINGER.\n\n\n\nDie User, die die Funktionen auf InFranken.de nutzen, verpflichten sich, sich mit den nachfolgenden Nutzungsbedingungen einverstanden zu erkl\u00e4ren.\n\n\n\n\u00a7 1 Benutzerverhalten\n", "source": "inFranken.de", "single": 0, "time": "2013-12-18T12:07:00", "keywords": "", "comp": 5, "id": 1, "sent": 0.66, "deg": 6}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 40.0, "title": "OTS: Skoda Auto Deutschland GmbH / Deutschland: SKODA auf dem Weg zu ...", "url": "http://www.aktiencheck.de/news/Artikel-OTS_Skoda_Auto_Deutschland_GmbH_Deutschland_SKODA_auf_Weg-5427579", "suggest": 2, "images": "http://partner.anleger-fernsehen.de//_MEDIA/vod-thumbs//0/0/0/0/5/0/1/8/6/4/1/4//1024x576.jpg", "summary": "Zeit/Datum Thema Sprache Leser Quelle\n\n15.10.16 Str\u00f6er f\u00e4llt auf JAHRESTIEF! 797 Finanztrends\n\nLiebe Leser, die letzte Woche verlief f\u00fcr Str\u00f6er die meiste Zeit wenig erfreulich. Bis zum Donnerstag kam es zu keinen nennenswerten Bewegungen beim Kurs, das Papier verharrte mehr oder weniger bei 37,50 Euro. Dann kam es allerdings zum Absturz, der die Aktie auf ein neues Jahrestief von 37,08 Euro bef\u00f6r", "source": "Aktien Check", "single": 0, "time": "2013-12-18T12:13:00", "keywords": "", "comp": 2, "id": 2, "sent": 0.21, "deg": 8}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 360.0, "title": "DAX: Kurse im XETRA-Handel am 18.12.2013 um 13:05 Uhr", "url": "http://www.lr-online.de/nachrichten/wirtschaft/DAX-Kurse-im-XETRA-Handel-am-18-12-2013-um-13-05-Uhr%3Bart781%2C4426626", "suggest": 0, "images": "http://www.lr-online.de/storage/med/icons/header/459802_lr-seitenlogo.png", "summary": "HamburgAuf der Berlinale im Februar feierte Piotr J. Lewandowskis \"Jonathan\" Weltpremiere. Nun kommt der gro\u00dfartige Film um Liebe und Tod mit Jannis Niew\u00f6hner endlich in die Kinos. Mehr[+]\n\nBerlinErz\u00e4hlt wird die wahre Geschichte eines 13-J\u00e4hrigen, der in die Vernichtungsmaschinerie der Nazis ger\u00e4t. Regisseur Kai Wessel hat f\u00fcr das hochkar\u00e4tig besetzte Drama nach einem Tatsachenroman von Robert Do", "source": "Lausitzer Rundschau", "single": 0, "time": "2013-12-18T13:11:00", "keywords": "", "comp": 10, "id": 8, "sent": 0.46, "deg": 2}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 240.0, "title": "ROUNDUP: VW schlie\u00dft Weiterproduktion des Bulli in Brasilien nicht aus", "url": "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2013-12/28934015-roundup-vw-schliesst-weiterproduktion-des-bulli-in-brasilien-nicht-aus-016.htm", "suggest": 0, "images": "http://fns1.de/g/fb.png", "summary": "ROUNDUP: VW schlie\u00dft Weiterproduktion des Bulli in Brasilien nicht aus", "source": "FinanzNachrichten.de", "single": 0, "time": "2013-12-18T15:22:00", "keywords": "", "comp": 3, "id": 12, "sent": 0.94, "deg": 3}, {"time_pos": 328.8317757009346, "deg_pos": 308.57142857142856, "title": "Betrunkener 30-J\u00e4hriger baut Unfall und fl\u00fcchtet", "url": "http://www.infranken.de/regional/coburg/Betrunkener-30-Jaehriger-baut-Unfall-und-fluechtet%3Bart214%2C593830", "suggest": 0, "images": "http://www.infranken.de/storage/pic/ft/nachrichten/lokales/coburg/1256720_0_31-32145395.jpg?version=1387379346", "summary": "\n\nNutzungsbedingungen f\u00fcr interaktive Funktionen\n\nStand: 1. Oktober 2016\n\n\n\nInFranken.de ist ein Internetauftritt der Zeitungstitel Fr\u00e4nkischer Tag, Coburger Tageblatt, Bayerischer Rundschau, Saale-Zeitung und DIE KITZINGER.\n\n\n\nDie User, die die Funktionen auf InFranken.de nutzen, verpflichten sich, sich mit den nachfolgenden Nutzungsbedingungen einverstanden zu erkl\u00e4ren.\n\n\n\n\u00a7 1 Benutzerverhalten\n", "source": "inFranken.de", "single": 0, "time": "2013-12-18T15:23:00", "keywords": "", "comp": 5, "id": 13, "sent": 0.76, "deg": 6}, {"time_pos": 353.6249580478945, "deg_pos": 200.0, "title": "ROUNDUP: VW schlie\u00dft Weiterproduktion des Bulli in Brasilien nicht aus", "url": "http://www.aktiencheck.de/news/Artikel-ROUNDUP_VW_schliesst_Weiterproduktion_des_Bulli_Brasilien_nicht_aus-5428130", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Zeit/Datum Thema Sprache Leser Quelle\n\n15.10.16 Str\u00f6er f\u00e4llt auf JAHRESTIEF! 797 Finanztrends\n\nLiebe Leser, die letzte Woche verlief f\u00fcr Str\u00f6er die meiste Zeit wenig erfreulich. Bis zum Donnerstag kam es zu keinen nennenswerten Bewegungen beim Kurs, das Papier verharrte mehr oder weniger bei 37,50 Euro. Dann kam es allerdings zum Absturz, der die Aktie auf ein neues Jahrestief von 37,08 Euro bef\u00f6r", "source": "Aktien Check", "single": 0, "time": "2013-12-18T15:32:00", "keywords": "", "comp": 2, "id": 14, "sent": 0.2, "deg": 8}, {"time_pos": 337.8648136449779, "deg_pos": 60.0, "title": "ROUNDUP: VW schlie\u00dft Weiterproduktion des Bulli in Brasilien nicht aus", "url": "http://www.lr-online.de/nachrichten/wirtschaft/Deutschland-ROUNDUP-VW-schliesst-Weiterproduktion-des-Bulli-in-Brasilien-nicht-aus%3Bart77599%2C4426786", "suggest": 10, "images": "http://www.lr-online.de/storage/med/icons/header/459802_lr-seitenlogo.png", "summary": "BerlinDan Browns B\u00fccher sind Blockbuster, die Verfilmungen auch. Jetzt kommt mit \"Inferno\" der dritte Film \u00fcber den Symbologie-Professor Robert Langdon ins Kino. Wieder mit Tom Hanks in der Hauptrolle. Mehr[+]\n\nCottbusMultitalent Jo Fabian wird ab August n\u00e4chsten Jahres Schauspieldirektor am Staatstheater Cottbus, teilte Intendant Martin Sch\u00fcler am Montag mit. Der Regisseur l\u00f6st Mario Holetzeck ab", "source": "Lausitzer Rundschau", "single": 0, "time": "2013-12-18T15:46:00", "keywords": "", "comp": 10, "id": 15, "sent": 0.4, "deg": 5}, {"time_pos": 326.6993051168667, "deg_pos": 240.0, "title": "DAX: Schlusskurse im XETRA-Handel am 18.12.2013 um 17:56 Uhr", "url": "http://www.lr-online.de/nachrichten/wirtschaft/DAX-Schlusskurse-im-XETRA-Handel-am-18-12-2013-um-17-56-Uhr%3Bart781%2C4426870", "suggest": 0, "images": "http://www.lr-online.de/storage/med/icons/header/459802_lr-seitenlogo.png", "summary": "Los AngelesDer vergessliche Zeichentrick-Fisch Dorie stellte an den Kinokassen in Nordamerika einen Rekord auf. Nun kommt \"Findet Dorie\" als Nachfolger von \"Findet Nemo\" auch in die deutschen Kinos. Mehr[+]\n\nHamburgAuf der Berlinale im Februar feierte Piotr J. Lewandowskis \"Jonathan\" Weltpremiere. Nun kommt der gro\u00dfartige Film um Liebe und Tod mit Jannis Niew\u00f6hner endlich in die Kinos. Mehr[+]\n\nM\u00fc", "source": "Lausitzer Rundschau", "single": 0, "time": "2013-12-18T17:27:00", "keywords": "", "comp": 10, "id": 21, "sent": 0.51, "deg": 4}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 216.0, "title": "Sankt Augustin (ots) - Am 18.", "url": "http://www.ad-hoc-news.de/kreispolizeibehoerde-rhein-sieg-kreis-pol-su-fussgaenger--/de/News/33486383", "suggest": 0, "images": "http://www.ad-hoc-news.de/theme/classic/img/874x470_AHN.jpg", "summary": "Leider ist ein Fehler 404 aufgetreten.\n\nVielen Dank f\u00fcr Ihr Verst\u00e4ndnis, hier geht es zur Startseite.\n\nDie gew\u00fcnschte Seite kann leider nicht mehr aufgerufen werden.", "source": "Ad Hoc News", "single": 0, "time": "2013-12-18T21:12:00", "keywords": "", "comp": 14, "id": 29, "sent": 0.71, "deg": 2}, {"time_pos": 291.1889071938495, "deg_pos": 200.0, "title": "Automobile Dauerbrenner aus aller Welt - Zombies auf vier R\u00e4dern: Gehen diese Autos denn nie in Rente?", "url": "http://www.focus.de/auto/gebrauchtwagen/oldtimer/produktions-dauerbrenner-aus-aller-welt-zombies-auf-vier-raedern-diese-autos-hatten-keine-rente_id_3490903.html", "suggest": 0, "images": "http://p5.focus.de/img/fotos/crop578140/6712715164-w1200-h627-o-q75-p5/08-Modell-T2-Quelle-Corbis-.jpg", "summary": "Hoffnungslos veraltet, aber billig und robust: Nach diesem Erfolgsrezept hielt - und h\u00e4lt - die Autoindustrie ihre \u00e4ltesten Knochen scheinbar ewig am Leben. Wir zeigen die Auto-Zombies der Welt.\n\nBullis, wollt ihr ewig leben? Dem alten VW-Bus g\u00f6nnte man offenbar keine Rente. Die Produktion des legend\u00e4ren VW-Transporters wurde 2013 nach 56 Jahren eingestellt werden, weil der Bulli die neuen Sicherh", "source": "FOCUS Online", "single": 0, "time": "2013-12-19T07:58:00", "keywords": "", "comp": 3, "id": 31, "sent": 0.35, "deg": 4}, {"time_pos": 205.62305295950154, "deg_pos": 205.7142857142857, "title": "Rehe kreuzen bei Oberreuth - 2000 Euro Schaden", "url": "http://www.infranken.de/regional/lichtenfels/Rehe-kreuzen-bei-Oberreuth-2000-Euro-Schaden%3Bart220%2C594510", "suggest": 0, "images": "http://www.infranken.de/storage/pic/ft/nachrichten/lokales/lichtenfels/1257306_0_31-32149636.jpg?version=1387439265", "summary": "\n\nNutzungsbedingungen f\u00fcr interaktive Funktionen\n\nStand: 1. Oktober 2016\n\n\n\nInFranken.de ist ein Internetauftritt der Zeitungstitel Fr\u00e4nkischer Tag, Coburger Tageblatt, Bayerischer Rundschau, Saale-Zeitung und DIE KITZINGER.\n\n\n\nDie User, die die Funktionen auf InFranken.de nutzen, verpflichten sich, sich mit den nachfolgenden Nutzungsbedingungen einverstanden zu erkl\u00e4ren.\n\n\n\n\u00a7 1 Benutzerverhalten\n", "source": "inFranken.de", "single": 0, "time": "2013-12-19T08:20:00", "keywords": "", "comp": 5, "id": 33, "sent": 0.97, "deg": 6}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 216.0, "title": "T\u00fcbingen: Von der Sonne geblendet", "url": "http://www.tagblatt.de/Home/nachrichten/tuebingen_artikel%2C-Von-der-Sonne-geblendet-_arid%2C240393.html", "suggest": 0, "images": "http://www.tagblatt.de/Custom/ST/Layout/Images/tagblatt-de_500_x_1000.jpg", "summary": "T\u00fcbingen. Ein 58-j\u00e4hriger Busfahrer war kurz nach 15 Uhr mit einem Omnibus in Richtung Weilheim unterwegs. Eine vor ihm fahrende 19-j\u00e4hrige Golf-Fahrerin bremste vor der Ampel an der Abfahrt Richtung Herrenberg pl\u00f6tzlich ab, weil sie von der tiefstehenden Sonne geblendet wurde. Dies bemerkte der Busfahrer offenbar zu sp\u00e4t und fuhr gegen das Heck des VW. Dabei zog sich die Autofahrerin leichte Bles", "source": "Schw\u00e4bisches Tagblatt online", "single": 0, "time": "2013-12-19T09:16:00", "keywords": "", "comp": 13, "id": 35, "sent": 0.55, "deg": 3}, {"time_pos": 176.3049498096227, "deg_pos": 257.14285714285717, "title": "Betrunken gegen eine Mauer in Grattstadt", "url": "http://www.infranken.de/regional/coburg/Betrunken-gegen-eine-Mauer-in-Grattstadt%3Bart214%2C594755", "suggest": 0, "images": "http://www.infranken.de/storage/pic/ft/nachrichten/lokales/coburg/1257404_0_31-32152702.jpg?version=1387454089", "summary": "\n\nNutzungsbedingungen f\u00fcr interaktive Funktionen\n\nStand: 1. Oktober 2016\n\n\n\nInFranken.de ist ein Internetauftritt der Zeitungstitel Fr\u00e4nkischer Tag, Coburger Tageblatt, Bayerischer Rundschau, Saale-Zeitung und DIE KITZINGER.\n\n\n\nDie User, die die Funktionen auf InFranken.de nutzen, verpflichten sich, sich mit den nachfolgenden Nutzungsbedingungen einverstanden zu erkl\u00e4ren.\n\n\n\n\u00a7 1 Benutzerverhalten\n", "source": "inFranken.de", "single": 0, "time": "2013-12-19T12:22:00", "keywords": "", "comp": 5, "id": 44, "sent": 0.91, "deg": 6}, {"time_pos": 273.12191103789127, "deg_pos": 80.0, "title": "Brasilien: Keine Ausnahme f\u00fcr den VW-Bulli - Produktion vor dem Aus", "url": "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2013-12/28945014-brasilien-keine-ausnahme-fuer-den-vw-bulli-produktion-vor-dem-aus-016.htm", "suggest": 0, "images": "http://fns1.de/g/fb.png", "summary": "Brasilien: Keine Ausnahme f\u00fcr den VW-Bulli - Produktion vor dem Aus", "source": "FinanzNachrichten.de", "single": 0, "time": "2013-12-19T12:40:00", "keywords": "", "comp": 3, "id": 46, "sent": 0.48, "deg": 4}, {"time_pos": 198.5723310170562, "deg_pos": 300.0, "title": "Brasilien: Keine Ausnahme f\u00fcr den VW-Bulli - Produktion vor dem Aus", "url": "http://www.lr-online.de/nachrichten/wirtschaft/Deutschland-Brasilien-Keine-Ausnahme-fuer-den-VW-Bulli-Produktion-vor-dem-Aus%3Bart77599%2C4427726", "suggest": 0, "images": "http://www.lr-online.de/storage/med/icons/header/459802_lr-seitenlogo.png", "summary": "M\u00fcnchenDer Fall Edward Snowden kommt ins Kino. Nach Filmen wie \"Nixon\", \"JFK\" und \"Platoon\" widmet sich Oliver Stone, der Meister des politischen amerikanischen Kinos, wieder einmal einem bedeutenden Kapitel j\u00fcngster US-amerikanischer Geschichte. Mehr[+]\n\nCottbusMultitalent Jo Fabian wird ab August n\u00e4chsten Jahres Schauspieldirektor am Staatstheater Cottbus, teilte Intendant Martin Sch\u00fcler am Mont", "source": "Lausitzer Rundschau", "single": 0, "time": "2013-12-19T12:46:00", "keywords": "", "comp": 10, "id": 47, "sent": 0.52, "deg": 3}, {"time_pos": 268.38092623100863, "deg_pos": 120.0, "title": "Keine Ausnahmeregeln: Das Aus des Bulli ist besiegelt", "url": "http://www.spiegel.de/auto/aktuell/produktionsstopp-fuer-den-vw-bulli-in-brasilien-a-940099.html#ref%3Drss", "suggest": 0, "images": "http://cdn1.spiegel.de/images/image-541378-galleryV9-xubs-541378.jpg", "summary": "S\u00e3o Paulo - Weil in Brasilien im n\u00e4chsten Jahr neue Sicherheitsvorschriften f\u00fcr Fahrzeuge gelten, wird die Produktion des VW Bulli dort nach 56 Jahren gestoppt. Eigentlich hatte sich Volkswagen bereits damit abgefunden - doch Finanzminister Guido Mantega sch\u00fcrte vor kurzem noch \u00fcberraschend die Hoffnung auf eine Rettung.\n\nWeil die Einf\u00fchrung der Airbag- und ABS-Pflicht Neuwagen zu teuer mache, erw", "source": "SPIEGEL ONLINE", "single": 0, "time": "2013-12-19T13:54:00", "keywords": "", "comp": 3, "id": 48, "sent": 0.5, "deg": 4}, {"time_pos": 334.9226757777378, "deg_pos": 144.0, "title": "Zusammensto\u00df mit Gegenverkehr - Klingenberg", "url": "http://www.stimme.de/polizei/heilbronn/Zusammenstoss-mit-Gegenverkehr%3Bart1491%2C2972399", "suggest": 13, "images": "http://www.stimme.de/stupl/pics/logo_stimmede_quadratisch.gif", "summary": "19. Dezember 2013, 15:04 Uhr Update: 19. Dezember 2013, 15:05 Uhr\n\nZusammensto\u00df mit Gegenverkehr\n\nKlingenberg\n\nZu einem Zusammensto\u00df kam es am Mittwoch gegen 16.30 Uhr auf der Landesstra\u00dfe 9553 zwischen Klingenberg und Leingarten.\n\nDabei wurde der linke Au\u00dfenspiegel eines VW Caddy besch\u00e4digt, als ein aus Richtung Leingarten kommender wei\u00dfer Kleintransporter, vermutlich aus Unachtsamkeit, auf die a", "source": "Heilbronner Stimme", "single": 0, "time": "2013-12-19T14:35:00", "keywords": "", "comp": 13, "id": 51, "sent": 0.45, "deg": 4}, {"time_pos": 343.9582058318362, "deg_pos": 360.0, "title": "dpa-AFX \u00dcberblick: UNTERNEHMEN vom 19.12.2013 - 15.15 Uhr", "url": "http://www.aktiencheck.de/news/Artikel-dpa_AFX_Ueberblick_UNTERNEHMEN_vom_19_12_2013_15_15_Uhr-5430566", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Zeit/Datum Thema Sprache Leser Quelle\n\n15.10.16 Str\u00f6er f\u00e4llt auf JAHRESTIEF! 797 Finanztrends\n\nLiebe Leser, die letzte Woche verlief f\u00fcr Str\u00f6er die meiste Zeit wenig erfreulich. Bis zum Donnerstag kam es zu keinen nennenswerten Bewegungen beim Kurs, das Papier verharrte mehr oder weniger bei 37,50 Euro. Dann kam es allerdings zum Absturz, der die Aktie auf ein neues Jahrestief von 37,08 Euro bef\u00f6r", "source": "Aktien Check", "single": 0, "time": "2013-12-19T14:51:00", "keywords": "", "comp": 2, "id": 53, "sent": 0.33, "deg": 8}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 288.0, "title": "Diebe scheitern in Dresden bei Autodiebstahl und machen sich mit Musik-CDs davon", "url": "http://www.dnn-online.de/web/dnn/nachrichten/detail/-/specific/documentid%3A%22Diebe-scheitern-in-Dresden-bei-Autodiebstahl-und-machen-sich-mit-Musik-CDs-davon-1979352995%22?_DetailPortlet_WAR_queport_useQueryTemplate=false", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Seite nicht gefunden\n\nDie von Ihnen angegebene Adresse konnte leider nicht gefunden werden.\n\nM\u00f6glicherweise sind Sie einem falschen oder veralteten Link gefolgt,\n\noder Sie haben sich bei der Eingabe der Adresse vertippt.", "source": "Dresdner Neueste Nachrichten", "single": 0, "time": "2013-12-19T14:52:00", "keywords": "", "comp": 12, "id": 54, "sent": 0.63, "deg": 4}, {"time_pos": 257.04100311184334, "deg_pos": 160.0, "title": "Kleinbus-Ikone: Endg\u00fcltiges Aus f\u00fcr VW Bulli besiegelt", "url": "http://www.welt.de/motor/article123109668/Endgueltiges-Aus-fuer-VW-Bulli-besiegelt.html", "suggest": 0, "images": "https://www.welt.de/img/motor/mobile119171991/4491359567-ci16x9-w1200/zgbdc5-6bgfy1xgu47kvmdmf37-original-jpg.jpg", "summary": "Die letzten Hoffnungen f\u00fcr Bulli-Fans sind dahin. Die Produktion des legend\u00e4ren T2 wird eingestellt. Er entspricht nicht mehr den modernen Sicherheitsanforderungen. Eine Sonderregelung gibt es nicht.\n\nNach 46 Jahren Bauzeit l\u00e4uft nun der kultige VW T2 in Brasilien aus. Eine in Aussicht gestellte Sondergenehmigung wird nun doch nicht erteilt.\n\nNach 46 Jahren Bauzeit l\u00e4uft nun der kultige VW T2 in B", "source": "DIE WELT", "single": 0, "time": "2013-12-19T16:51:00", "keywords": "", "comp": 3, "id": 56, "sent": 0.69, "deg": 4}, {"time_pos": 255.82372322899505, "deg_pos": 360.0, "title": "Der letzte VW-Bus rollt vom Band", "url": "http://www.wienerzeitung.at/nachrichten/wirtschaft/international/595634_Der-letzte-VW-Bus-rollt-vom-Band.html", "suggest": 0, "images": "http://www.wienerzeitung.at/_em_daten/128639/_/1xFLdh-g48aUa_oJXIFsEW6zf0r3P4bPGbNkE3WbYM8GR2ir7aKPwFponrH1PPLvXornj63Dhby-YX-FjeJpCJHxG4Z_8oYih7420oyfM3wb0/131219-1750-948-0960-123844.jpg", "summary": "\n\nStrenge Abgasvorgaben besiegelten das Schicksal des Busses. \u00a9 epa Strenge Abgasvorgaben besiegelten das Schicksal des Busses. \u00a9 epa\n\n\n\nWolfsburg. In diesen Tagen l\u00e4uft in Brasilien der letzte VW-Bus vom Band. Doch seine Legende wird weiterleben. Der robuste Kleintransporter verk\u00f6rperte f\u00fcr eine ganze Generation das Gef\u00fchl von Freiheit und Abenteuer. Und zusammen mit dem VW K\u00e4fer begr\u00fcndete das K", "source": "Wiener Zeitung", "single": 0, "time": "2013-12-19T17:10:00", "keywords": "", "comp": 3, "id": 58, "sent": 0.05, "deg": 1}, {"time_pos": 238.0129965220575, "deg_pos": 320.0, "title": "ROUNDUP: Handelsstreit zwischen EU und Brasilien - WTO soll helfen", "url": "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2013-12/28951214-roundup-handelsstreit-zwischen-eu-und-brasilien-wto-soll-helfen-016.htm", "suggest": 0, "images": "http://fns1.de/g/fb.png", "summary": "ROUNDUP: Handelsstreit zwischen EU und Brasilien - WTO soll helfen", "source": "FinanzNachrichten.de", "single": 0, "time": "2013-12-19T21:48:00", "keywords": "", "comp": 3, "id": 64, "sent": 0.19, "deg": 1}, {"time_pos": 136.88566013897665, "deg_pos": 120.0, "title": "ROUNDUP: Handelsstreit zwischen EU und Brasilien - WTO soll helfen", "url": "http://www.lr-online.de/nachrichten/wirtschaft/Europa-ROUNDUP-Handelsstreit-zwischen-EU-und-Brasilien-WTO-soll-helfen%3Bart77606%2C4428131", "suggest": 0, "images": "http://www.lr-online.de/storage/med/icons/header/459802_lr-seitenlogo.png", "summary": "M\u00fcnchenDer Fall Edward Snowden kommt ins Kino. Nach Filmen wie \"Nixon\", \"JFK\" und \"Platoon\" widmet sich Oliver Stone, der Meister des politischen amerikanischen Kinos, wieder einmal einem bedeutenden Kapitel j\u00fcngster US-amerikanischer Geschichte. Mehr[+]\n\nLos AngelesDer vergessliche Zeichentrick-Fisch Dorie stellte an den Kinokassen in Nordamerika einen Rekord auf. Nun kommt \"Findet Dorie\" als Nac", "source": "Lausitzer Rundschau", "single": 0, "time": "2013-12-19T22:04:00", "keywords": "", "comp": 10, "id": 65, "sent": 0.27, "deg": 4}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 102.85714285714285, "title": "Handelsstreit zwischen EU und Brasilien - WTO soll helfen (AF)", "url": "http://www.cash.ch/news/boersenticker/rss/handelsstreit_zwischen_eu_und_brasilien_wto_soll_helfen_af-3155693-450", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Die Seite wurde nicht gefunden.\n\nGr\u00fcnde daf\u00fcr k\u00f6nnten sein, dass Sie eine falsche oder veraltete URL aufgerufen haben.\n\nWir bitten Sie, diese noch einmal zu \u00fcberpr\u00fcfen. Es ist auch m\u00f6glich, dass wir die betreffende Seite verschoben oder umbenannt haben.\n\nVielleicht finden Sie die gew\u00fcnschten Inhalte \u00fcber unsere Startseite oder \u00fcber unsere neue Suchfunktion oberhalb der Navigation.\n\n\u00dcbergangsweise ", "source": "Cash Magazine", "single": 0, "time": "2013-12-19T22:09:00", "keywords": "", "comp": 6, "id": 66, "sent": 0.08, "deg": 6}, {"time_pos": 344.15103851582984, "deg_pos": 144.0, "title": "VW-Spitze stimmt Manager auf k\u00fcnftige Aufgaben ein", "url": "http://www.waz-online.de/Wolfsburg/Wolfsburg/Volkswagen/VW-Spitze-stimmt-Manager-auf-kuenftige-Aufgaben-ein", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Seite nicht gefunden\n\nDie von Ihnen angegebene Adresse konnte leider nicht gefunden werden.\n\nM\u00f6glicherweise sind Sie einem falschen oder veralteten Link gefolgt,\n\noder Sie haben sich bei der Eingabe der Adresse vertippt.", "source": "Hannoversche Allgemeine Zeitung", "single": 0, "time": "2013-12-20T08:48:00", "keywords": "", "comp": 12, "id": 74, "sent": 0.55, "deg": 4}, {"time_pos": 336.16399818372065, "deg_pos": 120.0, "title": "B\u00f6rse Stuttgart-News: Trend am Mittag", "url": "http://www.aktiencheck.de/news/Artikel-Boerse_Stuttgart_News_Trend_am_Mittag-5432261", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Zeit/Datum Thema Sprache Leser Quelle\n\n15.10.16 Str\u00f6er f\u00e4llt auf JAHRESTIEF! 797 Finanztrends\n\nLiebe Leser, die letzte Woche verlief f\u00fcr Str\u00f6er die meiste Zeit wenig erfreulich. Bis zum Donnerstag kam es zu keinen nennenswerten Bewegungen beim Kurs, das Papier verharrte mehr oder weniger bei 37,50 Euro. Dann kam es allerdings zum Absturz, der die Aktie auf ein neues Jahrestief von 37,08 Euro bef\u00f6r", "source": "Aktien Check", "single": 0, "time": "2013-12-20T09:39:00", "keywords": "", "comp": 2, "id": 76, "sent": 0.2, "deg": 8}, {"time_pos": 350.0, "deg_pos": 72.0, "title": "Orkan aus zehn Zylindern: Lamborghini Huracan", "url": "http://www.welt.de/motor/news/article123161229/Lamborghini-Huracan.html", "suggest": 11, "images": "https://www.welt.de/img/motor/news/mobile123161228/4171355377-ci16x9-w1200/Der-neue-Einstiegs-Lambo-heisst-Huracan.jpg", "summary": "Der Nachfolger der Lamborghini Gallardo tr\u00e4gt den Namen Hurac\u00e1n. Wie bei den Italienern \u00fcblich stand dabei ein Kampfstier Pate. Das Einstiegsmodell der brachial sportlichen VW-Tochter feiert auf dem Genfer Salon (6. bis 16. M\u00e4rz) Premiere.\n\n\n\nOptisch orientiert sich Hurac\u00e1n \u2013 auf Deutsch \u201eOrkan\u201c - am Vorg\u00e4nger und tr\u00e4gt weiterhin die typischen Mittelmotor-Z\u00fcge: die kurze Front, eine keilf\u00f6rmige Ka", "source": "DIE WELT", "single": 0, "time": "2013-12-20T11:38:00", "keywords": "", "comp": 11, "id": 80, "sent": 0.99, "deg": 4}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 360.0, "title": "DJ Volkswagen-Aktien steigen erstmals auf 200 EUR", "url": "http://www.aktiencheck.de/news/Artikel-DJ_Volkswagen_Aktien_steigen_erstmals_auf_200_EUR-5432721", "suggest": 0, "images": "http://media.aktiencheck.de/em/bzt_t.jpg", "summary": "DJ Volkswagen-Aktien steigen erstmals auf 200 EUR\n\nF\u00fcr ein Rekordhoch hatte es zwar schon im fr\u00fcheren Wochenverlauf gereicht, nun hat die Volkswagen-Aktie aber auch erstmals die 200er Marke erreicht. \"Sollte der Gesamtmarkt nicht einbrechen, d\u00fcrfte der Kurs noch vor dem Jahresende die 200 sehen\", hatte ein H\u00e4ndler noch vor kurzem vorhergesagt. Hinter dem zuletzt wieder deutlich Fahrt aufnehmenden ", "source": "Aktien Check", "single": 0, "time": "2013-12-20T11:55:00", "keywords": "", "comp": 15, "id": 82, "sent": 0.99, "deg": 1}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 225.0, "title": "Volkswagen-Aktien steigen erstmals auf 200 EUR", "url": "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2013-12/28957620-volkswagen-aktien-steigen-erstmals-auf-200-eur-015.htm", "suggest": 0, "images": "http://fns1.de/g/fb.png", "summary": "Sonntag, 16.10.2016 B\u00f6rsent\u00e4glich \u00fcber 12.000 News von 548 internationalen Medien\n\n\n\nIndizes\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nAktien\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nXetra-Orderbuch\n\nDevisen\n\nKurs\n\n%\n\nRohstoffe\n\nKurs\n\n%\n\nPassende Knock-Outs zu Ihrer Suchanfrage (Anzeige)", "source": "FinanzNachrichten.de", "single": 0, "time": "2013-12-20T11:55:00", "keywords": "", "comp": 4, "id": 83, "sent": 0.16, "deg": 7}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 360.0, "title": "Auf A73 und A70 hat es mehrmals gekracht", "url": "http://www.infranken.de/regional/bamberg/Auf-A73-und-A70-hat-es-mehrmals-gekracht%3Bart212%2C595732", "suggest": 0, "images": "http://www.infranken.de/storage/pic/ft/nachrichten/lokales/bamberg/1258408_0_31-32164618.jpg?version=1387538566", "summary": "\n\nNutzungsbedingungen f\u00fcr interaktive Funktionen\n\nStand: 1. Oktober 2016\n\n\n\nInFranken.de ist ein Internetauftritt der Zeitungstitel Fr\u00e4nkischer Tag, Coburger Tageblatt, Bayerischer Rundschau, Saale-Zeitung und DIE KITZINGER.\n\n\n\nDie User, die die Funktionen auf InFranken.de nutzen, verpflichten sich, sich mit den nachfolgenden Nutzungsbedingungen einverstanden zu erkl\u00e4ren.\n\n\n\n\u00a7 1 Benutzerverhalten\n", "source": "inFranken.de", "single": 0, "time": "2013-12-20T11:56:00", "keywords": "", "comp": 5, "id": 84, "sent": 0.65, "deg": 6}, {"time_pos": 182.59472817133442, "deg_pos": 280.0, "title": "Produktion nach 56 Jahren eingestellt: Der VW-Bus soll nicht mehr gebaut werden", "url": "http://www.nzz.ch/wirtschaft/unternehmen/in-brasilien-soll-kein-vw-bus-mehr-gebaut-werden-1.18208796", "suggest": 0, "images": "http://images.nzz.ch/eos/v2/image/view/620/-/text/inset/e270db34/1.18208795/1387540512/vw-bus-t2-original.jpg", "summary": "Seit gestern ist es still im Werk von Volkswagen in S\u00e3o Bernardo do Campo: Dort lief gestern der letzte Retro-Transporter VW-Bus vom Band, ein Exemplar des Kultautos T2 in der blau-weissen Sonderanfertigung der \u00abLast Edition\u00bb \u2013 und wird in der Fabrik als Museumsst\u00fcck bleiben. Der Grund f\u00fcr den Produktionsstopp nach 56 Jahren: Der nationale Verkehrsrat Contran wies in einer Sondersitzung den Antrag", "source": "Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "single": 0, "time": "2013-12-20T12:13:00", "keywords": "", "comp": 3, "id": 86, "sent": 0.77, "deg": 2}, {"time_pos": 314.37231298366294, "deg_pos": 216.0, "title": "Lamborghini Huracan : Orkan aus zehn Zylindern", "url": "http://www.handelsblatt.com/auto/nachrichten/lamborghini-huracan-orkan-aus-zehn-zylindern/9248920.html", "suggest": 0, "images": "http://www.handelsblatt.com/images/sein-5-2-liter-v10-leistet-449-kw-610-ps/9248904/2-format2010.jpg", "summary": "Sie haben den Artikel in Ihre Merkliste aufgenommen. M\u00f6chten Sie ihn nicht auch gleich mit Feunden teilen?\n\nGallardo-Nachfolger Lamborghini Huracan: Die ersten Fahrzeuge sollen im Fr\u00fchjahr 2014 an Kunden ausgeliefert werden. Preise werden noch nicht genannt, d\u00fcrften aber bei rund 180.000 Euro starten. (Foto: Lamborghini)\n\nDer Nachfolger der Lamborghini Gallardo tr\u00e4gt den Namen Hurac\u00e1n. Wie bei den", "source": "Handelsblatt", "single": 0, "time": "2013-12-20T13:53:00", "keywords": "", "comp": 11, "id": 91, "sent": 0.06, "deg": 4}, {"time_pos": 353.9415004062472, "deg_pos": 315.0, "title": "Aktien Frankfurt: Dax mit Gewinnen am 'Hexensabbat' - Jahresendrally", "url": "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2013-12/28959477-aktien-frankfurt-dax-mit-gewinnen-am-hexensabbat-jahresendrally-016.htm", "suggest": 0, "images": "http://fns1.de/g/fb.png", "summary": "Sonntag, 16.10.2016 B\u00f6rsent\u00e4glich \u00fcber 12.000 News von 548 internationalen Medien\n\n\n\nIndizes\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nAktien\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nXetra-Orderbuch\n\nDevisen\n\nKurs\n\n%\n\nRohstoffe\n\nKurs\n\n%\n\nPassende Knock-Outs zu Ihrer Suchanfrage (Anzeige)", "source": "FinanzNachrichten.de", "single": 0, "time": "2013-12-20T14:09:00", "keywords": "", "comp": 4, "id": 92, "sent": 0.17, "deg": 7}, {"time_pos": 347.13536593653026, "deg_pos": 360.0, "title": "AKTIEN FRANKFURT: Dax mit Gewinnen am 'Hexensabbat' - Jahresendrally", "url": "http://www.cash.ch/news/alle/rss/aktien_frankfurt_dax_mit_gewinnen_am_hexensabbat_jahresendrally-3156002-448", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Die Seite wurde nicht gefunden.\n\nGr\u00fcnde daf\u00fcr k\u00f6nnten sein, dass Sie eine falsche oder veraltete URL aufgerufen haben.\n\nWir bitten Sie, diese noch einmal zu \u00fcberpr\u00fcfen. Es ist auch m\u00f6glich, dass wir die betreffende Seite verschoben oder umbenannt haben.\n\nVielleicht finden Sie die gew\u00fcnschten Inhalte \u00fcber unsere Startseite oder \u00fcber unsere neue Suchfunktion oberhalb der Navigation.\n\n\u00dcbergangsweise ", "source": "Cash Magazine", "single": 0, "time": "2013-12-20T14:41:00", "keywords": "", "comp": 6, "id": 94, "sent": 0.79, "deg": 6}, {"time_pos": 347.22298692360636, "deg_pos": 288.0, "title": "Dax steigt zum \"Hexensabbat\"", "url": "http://www.nwzonline.de/wirtschaft/dax-steigt-zum-hexensabbat_a_11%2C5%2C148385780.html", "suggest": 0, "images": "http://www.nwzonline.de/rw/SysConfig/NWZ/WebPortal/css/images/facebookpost_fallback.png", "summary": "Positive Konjunkturdaten haben den Dax zum \u00abHexensabbat\u00bb am Freitag angetrieben. Am gro\u00dfen Verfallstag an den Terminb\u00f6rsen, an dem es auch ohne wesentliche Nachrichten zu st\u00e4rkeren Kursschwankungen kommen kann, stieg der deutsche Leitindex um 0,69 Prozent auf 9400,18 Punkte.\n\nAuf Wochensicht bedeutete dies ein Plus von 4,37 Prozent. F\u00fcr den MDax ging es am Freitag um 0,56 Prozent auf 16 391,00 Pun", "source": "NWZ Online", "single": 0, "time": "2013-12-20T15:41:00", "keywords": "", "comp": 15, "id": 102, "sent": 0.88, "deg": 2}, {"time_pos": 345.81930822026413, "deg_pos": 154.28571428571428, "title": "AKTIEN FRANKFURT/Schluss: Dax steigt zum 'Hexensabbat'", "url": "http://www.cash.ch/news/alle/rss/aktien_frankfurtschluss_dax_steigt_zum_hexensabbat-3156112-448", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Die Seite wurde nicht gefunden.\n\nGr\u00fcnde daf\u00fcr k\u00f6nnten sein, dass Sie eine falsche oder veraltete URL aufgerufen haben.\n\nWir bitten Sie, diese noch einmal zu \u00fcberpr\u00fcfen. Es ist auch m\u00f6glich, dass wir die betreffende Seite verschoben oder umbenannt haben.\n\nVielleicht finden Sie die gew\u00fcnschten Inhalte \u00fcber unsere Startseite oder \u00fcber unsere neue Suchfunktion oberhalb der Navigation.\n\n\u00dcbergangsweise ", "source": "Cash Magazine", "single": 0, "time": "2013-12-20T17:27:00", "keywords": "", "comp": 6, "id": 108, "sent": 0.09, "deg": 6}, {"time_pos": 332.77130673405327, "deg_pos": 240.0, "title": "ROUNDUP/Aktien Frankfurt Schluss: Dax steigt zum 'Hexensabbat'", "url": "http://www.aktiencheck.de/news/Artikel-ROUNDUP_Aktien_Frankfurt_Schluss_Dax_steigt_zum_Hexensabbat-5433858", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Zeit/Datum Thema Sprache Leser Quelle\n\n15.10.16 Str\u00f6er f\u00e4llt auf JAHRESTIEF! 797 Finanztrends\n\nLiebe Leser, die letzte Woche verlief f\u00fcr Str\u00f6er die meiste Zeit wenig erfreulich. Bis zum Donnerstag kam es zu keinen nennenswerten Bewegungen beim Kurs, das Papier verharrte mehr oder weniger bei 37,50 Euro. Dann kam es allerdings zum Absturz, der die Aktie auf ein neues Jahrestief von 37,08 Euro bef\u00f6r", "source": "Aktien Check", "single": 0, "time": "2013-12-20T17:50:00", "keywords": "", "comp": 2, "id": 109, "sent": 0.97, "deg": 8}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 180.0, "title": "ROUNDUP/Aktien Frankfurt Schluss: Dax steigt zum 'Hexensabbat'", "url": "http://www.lr-online.de/nachrichten/wirtschaft/ROUNDUP-Aktien-Frankfurt-Schluss-Dax-steigt-zum-Hexensabbat%3Bart77572%2C4429194", "suggest": 0, "images": "http://www.lr-online.de/storage/med/icons/header/459802_lr-seitenlogo.png", "summary": "BerlinDan Browns B\u00fccher sind Blockbuster, die Verfilmungen auch. Jetzt kommt mit \"Inferno\" der dritte Film \u00fcber den Symbologie-Professor Robert Langdon ins Kino. Wieder mit Tom Hanks in der Hauptrolle. Mehr[+]\n\nM\u00fcnchenDer Fall Edward Snowden kommt ins Kino. Nach Filmen wie \"Nixon\", \"JFK\" und \"Platoon\" widmet sich Oliver Stone, der Meister des politischen amerikanischen Kinos, wieder einmal einem b", "source": "Lausitzer Rundschau", "single": 0, "time": "2013-12-20T17:57:00", "keywords": "", "comp": 10, "id": 110, "sent": 0.21, "deg": 4}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 360.0, "title": "Hurac\u00e1n kommt als Wirbelwind: Lamborghinis Orkan soll Gallardo wegblasen - n-tv.de NACHRICHTEN", "url": "http://www.n-tv.de/auto/Lamborghinis-Orkan-soll-Gallardo-wegblasen-article11957631.html", "suggest": 0, "images": "http://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop11957646/19713230-cImg_16_9-w1200/313458.jpg", "summary": "Auto\n\nHurac\u00e1n kommt als Wirbelwind: Lamborghinis Orkan soll Gallardo wegblasen\n\nMit einem Orkan will Lamborghini die Erinnerung an den Gallardo wegblasen. Schlie\u00dflich muss sich der Nachfolger Hurac\u00e1n gegen das bis dato meistverkaufte Auto der Sportwagenschmiede behaupten.\n\nDer Nachfolger des Lamborghini Gallardo soll den Namen Hurac\u00e1n tragen. Wie bei den Italienern \u00fcblich stand f\u00fcr die Namensfindu", "source": "n-tv.de", "single": 0, "time": "2013-12-21T07:01:00", "keywords": "", "comp": 11, "id": 121, "sent": 0.67, "deg": 4}, {"time_pos": 307.2711631108052, "deg_pos": 216.0, "title": "So war der Tag: Dax auf Rekordkurs", "url": "http://www.pnn.de/wirtschaft/814017/", "suggest": 0, "images": "http://www.pnn.de/fm/61/thumbnails/Kneipennacht_10.jpg.7022094.jpg", "summary": "21.12.2013 Drucken\n\nSo war der Tag : Dax auf Rekordkurs\n\nDer Dax hat sein Wochenplus zum \u201eHexensabbat\u201c am Freitag weiter ausgebaut \u2013 und sich seinem alten Allzeithoch von 9405 Z\u00e4hlern bis auf wenige Punkte gen\u00e4hert. Am gro\u00dfen Verfallstag an den Terminb\u00f6rsen, an dem es auch ohne wesentliche Nachrichten zu st\u00e4rkeren Kursschwankungen kommen kann, stieg der deutsche Leitindex bis kurz vor Handelsschlu", "source": "Potsdamer Neueste Nachrichten", "single": 0, "time": "2013-12-21T11:02:00", "keywords": "", "comp": 15, "id": 126, "sent": 0.48, "deg": 2}, {"time_pos": 143.08667505844272, "deg_pos": 72.0, "title": "Keine Verletzen bei Auffahrunfall - 4000 Euro Schaden", "url": "http://www.hna.de:80/lokales/northeim/keine-verletzen-auffahrunfall-4000-euro-schaden-3283677.html?cmp=defrss", "suggest": 0, "images": "http://www.hna.de/bilder/2013/12/21/3283677/1817198190-blaulicht-regen-dpa-1yMfbHbXENef.jpg", "summary": "Northeim. Am Samstag gegen 6: 30 Uhr kam es auf der B 247 in Lindau zu einem Verkehrsunfall. Laut Polizeibericht \u00fcbersah der Fahrer eines VW Passats, der auf der Ortsdurchfahrt Lindau in Richtung Katlenburg unterwegs war, aufgrund von Unachtsamkeit und winterglatter Fahrbahn einen vor ihm wartenden Nissan Almera.\n\nDer Fahrer des Nissan wollte nach links in die Sackstra\u00dfe einbiegen. Es kam zum Zusa", "source": "HNA", "single": 0, "time": "2013-12-21T17:23:00", "keywords": "", "comp": 13, "id": 129, "sent": 0.08, "deg": 4}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 60.0, "title": "VW T2: So fiel die allerletzte Klappe f\u00fcr den Bulli", "url": "http://www.abendblatt.de/ratgeber/auto-motor/article123143068/So-fiel-die-allerletzte-Klappe-fuer-den-Bulli.html", "suggest": 9, "images": "http://ww251.smartadserver.com/call/pubi/10016/(ratgeber/auto_index)/4459/S/1476632485984/", "summary": "Der von Ihnen gew\u00e4hlte Artikel kann leider nicht gefunden werden\n\nM\u00f6glicherweise sind Sie einem falschen oder veralteten Link gefolgt oder Sie haben sich bei der Eingabe der URL vertippt.\n\nSie k\u00f6nnen auf die Startseite zur\u00fcckkehren oder die gew\u00fcnschte Seite \u00fcber unsere Suche ausfindig machen.\n\nVielen Dank, dass Sie abendblatt.de besuchen!", "source": "Hamburger Abendblatt", "single": 0, "time": "2013-12-22T10:10:00", "keywords": "", "comp": 9, "id": 132, "sent": 0.02, "deg": 5}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 40.0, "title": "VW T2: So fiel die allerletzte Klappe f\u00fcr den Bulli", "url": "http://www.welt.de/motor/article123143068/So-fiel-die-allerletzte-Klappe-fuer-den-Bulli.html", "suggest": 3, "images": "https://www.welt.de/img/motor/mobile123142981/3501351607-ci16x9-w1200/VW-Bus-T2-Brasilien-123142981-jpg.jpg", "summary": "Fast 46 Jahre wurde der weltbekannte VW-Bus gebaut, zuletzt nur noch in Brasilien. Jetzt wird der kultige \u201eKombi\u201c aufs Altenteil geschoben - weil er moderne Sicherheitsanforderungen nicht schafft.\n\nRums, die T\u00fcr ist zu. Der erste Mann am Band k\u00fcmmert sich ums Grobe. Kommt ein neuer VW-Bus aus der Produktion, \u00f6ffnet er die Beifahrert\u00fcr, stellt sich auf das rechte Bein, dr\u00fcckt das linke Knie unten a", "source": "DIE WELT", "single": 0, "time": "2013-12-22T10:25:00", "keywords": "", "comp": 3, "id": 133, "sent": 0.32, "deg": 5}, {"time_pos": 347.7502829306697, "deg_pos": 120.0, "title": "Machtkampf: Erbittertes Ringen um die Audi-Ringe", "url": "http://www.abendblatt.de/ratgeber/auto-motor/article123141424/Erbittertes-Ringen-um-die-Audi-Ringe.html", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Der von Ihnen gew\u00e4hlte Artikel kann leider nicht gefunden werden\n\nM\u00f6glicherweise sind Sie einem falschen oder veralteten Link gefolgt oder Sie haben sich bei der Eingabe der URL vertippt.\n\nSie k\u00f6nnen auf die Startseite zur\u00fcckkehren oder die gew\u00fcnschte Seite \u00fcber unsere Suche ausfindig machen.\n\nVielen Dank, dass Sie abendblatt.de besuchen!", "source": "Hamburger Abendblatt", "single": 0, "time": "2013-12-22T10:39:00", "keywords": "", "comp": 9, "id": 135, "sent": 0.57, "deg": 5}, {"time_pos": 347.7502829306697, "deg_pos": 180.0, "title": "VW T2: Der besondere Charme des Last-Edition-Bulli", "url": "http://www.abendblatt.de/ratgeber/auto-motor/article123143068/Der-besondere-Charme-des-Last-Edition-Bulli.html", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Der von Ihnen gew\u00e4hlte Artikel kann leider nicht gefunden werden\n\nM\u00f6glicherweise sind Sie einem falschen oder veralteten Link gefolgt oder Sie haben sich bei der Eingabe der URL vertippt.\n\nSie k\u00f6nnen auf die Startseite zur\u00fcckkehren oder die gew\u00fcnschte Seite \u00fcber unsere Suche ausfindig machen.\n\nVielen Dank, dass Sie abendblatt.de besuchen!", "source": "Hamburger Abendblatt", "single": 0, "time": "2013-12-22T10:39:00", "keywords": "", "comp": 9, "id": 136, "sent": 0.21, "deg": 5}, {"time_pos": 63.2808847329617, "deg_pos": 288.0, "title": "Deggendorf: Auf der Autobahn krachte es fast pausenlos", "url": "http://www.pnp.de/region_und_lokal/landkreis_deggendorf/deggendorf/1150104_Auf-der-Autobahn-krachte-es-fast-pausenlos.html", "suggest": 0, "images": "http://www.pnp.de/_em_daten/_pnp/2013/05/15/130515_1723_1500.png", "summary": "Im dichten Reiseverkehr ist es von Freitag an zu mehreren Unf\u00e4llen auf der Autobahn A3 gekommen. Meist blieb es bei Blechsch\u00e4den.\n\nDer folgenreichste Unfall ereignete sich am Freitag gegen 15 Uhr: Ein 43-j\u00e4hriger ungarischer Bauleiter \u00fcbersah auf der A 3 in Fahrtrichtung \u00d6sterreich auf H\u00f6he Niederalteich bei dichtem Verkehr mit seinem Ford Fiesta die vor ihm abbremsenden Fahrzeuge und fuhr auf den", "source": "Passauer Neue Presse", "single": 0, "time": "2013-12-22T14:31:00", "keywords": "", "comp": 13, "id": 142, "sent": 0.25, "deg": 3}, {"time_pos": 311.4795257886489, "deg_pos": 144.0, "title": "Gleich zwei F\u00e4lle von Unfallflucht", "url": "http://www.pz-news.de/pforzheim_artikel%2C-Gleich-zwei-Faelle-von-Unfallflucht-_arid%2C460074.html", "suggest": 0, "images": "http://www.pz-news.de/pu_pz/images/pz_plus_shadow.png", "summary": "Seite nicht gefunden\n\nSie haben versucht eine Seite aufzurufen, die auf unserem Server nicht gefunden wurde.\n\nUm zu unserem Online-Angebot zur\u00fcckzukehren, klicken Sie bitte auf diesen Link:\n\nhttp://www.pz-news.de/\n\n\n\nAlternativ k\u00f6nnen Sie auch eine Suche durchf\u00fchren.", "source": "www.pz-news.de", "single": 0, "time": "2013-12-22T16:27:00", "keywords": "", "comp": 14, "id": 144, "sent": 0.34, "deg": 2}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 360.0, "title": "POL-HAM: Hamm-S\u00fcden; Birkenallee-Caldenhoferweg-Ahornallee, Verkehrsunfall mit drei leicht verletzten Personen", "url": "http://www.wa.de:80/lokales/polizeimeldungen/hamm/Polizeipraesidium-Hamm--POL-HAM-Hamm-Sueden--zr-3285249.html?cmp=defrss", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Polizeipr\u00e4sidium Hamm / POL-HAM: Hamm-S\u00fcden; ...\n\nHamm (ots) - Am Sonntag, den 22.12.2013 um 22.20 Uhr ereignete sich an der Kreuzung Birkenallee - Caldenhoferweg - Ahornallee ein Verkehrsunfall zwischen einem 24 Jahre alten Fahrer eines VW und einem 49 Jahre alten Fahrer eines Mercedes Sprinter. Durch den Zusammensto\u00df wurden der Fahrer des VW und sein 30 Jahre alter Beifahrer leicht verletzt. In ", "source": "wa.de", "single": 0, "time": "2013-12-23T05:57:00", "keywords": "", "comp": 13, "id": 153, "sent": 0.06, "deg": 2}, {"time_pos": 331.16399818372065, "deg_pos": 80.0, "title": "B\u00f6rse Stuttgart-News: Trend am Mittag", "url": "http://www.aktiencheck.de/news/Artikel-Boerse_Stuttgart_News_Trend_am_Mittag-5432261", "suggest": 0, "images": "http://partner.anleger-fernsehen.de//_MEDIA/vod-thumbs//0/0/0/0/5/0/1/8/6/4/1/4//1024x576.jpg", "summary": "Zeit/Datum Thema Sprache Leser Quelle\n\n04:50 dpa-AFX KUNDEN-INFO: Impressum 632 dpa-AFX\n\nFRANKFURT (dpa-AFX) - Guten Morgen! Wir begr\u00fc\u00dfen Sie beim Nachrichtendienst von dpa-AFX. Den verantwortlichen Dienstleiter erreichen Sie unter folgender Telefonnummer: 069/92022-425. Alle angegebenen Zeiten beziehen sich auf MESZ oder MEZ. Verantwortlich im Sinne des Presserechts: Martin Kalverkamp. Artikel le", "source": "Aktien Check", "single": 0, "time": "2013-12-20T09:39:00", "keywords": "", "comp": 2, "id": 165, "sent": 0.31, "deg": 8}, {"time_pos": 17.478366216683973, "deg_pos": 154.28571428571428, "title": "Kollision: BMW-Fahrer \u00fcbersieht in Burgkunstadt VW", "url": "http://www.infranken.de/regional/lichtenfels/Kollision-BMW-Fahrer-uebersieht-in-Burgkunstadt-VW%3Bart220%2C595598", "suggest": 0, "images": "http://www.infranken.de/storage/pic/ft/nachrichten/lokales/lichtenfels/1258344_0_31-32162455.jpg?version=1387531089", "summary": "\n\nNutzungsbedingungen f\u00fcr interaktive Funktionen\n\nStand: 1. Oktober 2016\n\n\n\nInFranken.de ist ein Internetauftritt der Zeitungstitel Fr\u00e4nkischer Tag, Coburger Tageblatt, Bayerischer Rundschau, Saale-Zeitung und DIE KITZINGER.\n\n\n\nDie User, die die Funktionen auf InFranken.de nutzen, verpflichten sich, sich mit den nachfolgenden Nutzungsbedingungen einverstanden zu erkl\u00e4ren.\n\n\n\n\u00a7 1 Benutzerverhalten\n", "source": "inFranken.de", "single": 0, "time": "2013-12-20T10:13:00", "keywords": "", "comp": 5, "id": 166, "sent": 0.77, "deg": 6}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 144.0, "title": "Orkan aus zehn Zylindern: Lamborghini Huracan", "url": "http://www.welt.de/motor/news/article123161229/Lamborghini-Huracan.html", "suggest": 0, "images": "https://www.welt.de/img/motor/news/mobile123161228/4171355377-ci16x9-w1200/Der-neue-Einstiegs-Lambo-heisst-Huracan.jpg", "summary": "Der Nachfolger der Lamborghini Gallardo tr\u00e4gt den Namen Hurac\u00e1n. Wie bei den Italienern \u00fcblich stand dabei ein Kampfstier Pate. Das Einstiegsmodell der brachial sportlichen VW-Tochter feiert auf dem Genfer Salon (6. bis 16. M\u00e4rz) Premiere.\n\n\n\nOptisch orientiert sich Hurac\u00e1n \u2013 auf Deutsch \u201eOrkan\u201c - am Vorg\u00e4nger und tr\u00e4gt weiterhin die typischen Mittelmotor-Z\u00fcge: die kurze Front, eine keilf\u00f6rmige Ka", "source": "DIE WELT", "single": 0, "time": "2013-12-20T11:38:00", "keywords": "", "comp": 11, "id": 168, "sent": 0.24, "deg": 4}, {"time_pos": 353.14177563661394, "deg_pos": 144.0, "title": "DJ M\u00c4RKTE EUROPA/DAX zieht vor Verfall an", "url": "http://www.aktiencheck.de/news/Artikel-DJ_M_196_RKTE_EUROPA_DAX_zieht_Verfall_an-5432824", "suggest": 0, "images": "http://media.aktiencheck.de/em/bzt_t.jpg", "summary": "\n\nDJ M\u00c4RKTE EUROPA/DAX zieht vor Verfall an\n\n\n\n\n\nVon Manuel Priego Thimmel\n\n\n\n\n\nVor dem Verfall baut der deutsche Aktienmarkt bis Freitagmittag die Gewinne noch weiter aus. F\u00fcr den DAX geht es 0,4 Prozent auf 9.376 Punkte nach oben. Der Euro-Stoxx-50 bleibt mit einem Plus von 0,2 Prozent auf 3.036 etwas zur\u00fcck. Etwas gebremst werden die europ\u00e4ischen Notierungen durch die Abstufung der Kreditw\u00fcrdig", "source": "Aktien Check", "single": 0, "time": "2013-12-20T12:49:00", "keywords": "", "comp": 15, "id": 169, "sent": 0.1, "deg": 2}, {"time_pos": 0.0, "deg_pos": 288.0, "title": "Hurac\u00e1n kommt als Wirbelwind: Lamborghinis Orkan soll Gallardo wegblasen - n-tv.de NACHRICHTEN", "url": "http://www.n-tv.de/auto/Lamborghinis-Orkan-soll-Gallardo-wegblasen-article11957631.html", "suggest": 0, "images": "http://bilder3.n-tv.de/img/incoming/crop11957646/19713230-cImg_16_9-w1200/313458.jpg", "summary": "Auto\n\nHurac\u00e1n kommt als Wirbelwind: Lamborghinis Orkan soll Gallardo wegblasen\n\nMit einem Orkan will Lamborghini die Erinnerung an den Gallardo wegblasen. Schlie\u00dflich muss sich der Nachfolger Hurac\u00e1n gegen das bis dato meistverkaufte Auto der Sportwagenschmiede behaupten.\n\nDer Nachfolger des Lamborghini Gallardo soll den Namen Hurac\u00e1n tragen. Wie bei den Italienern \u00fcblich stand f\u00fcr die Namensfindu", "source": "n-tv.de", "single": 0, "time": "2013-12-21T07:01:00", "keywords": "", "comp": 11, "id": 174, "sent": 0.54, "deg": 4}, {"time_pos": 352.7502829306697, "deg_pos": 360.0, "title": "Machtkampf: Erbittertes Ringen um die Audi-Ringe", "url": "http://www.abendblatt.de/ratgeber/auto-motor/article123141424/Erbittertes-Ringen-um-die-Audi-Ringe.html", "suggest": 0, "images": "http://www.abendblatt.de/resources/icons/hsv.png", "summary": "Der von Ihnen gew\u00e4hlte Artikel kann leider nicht gefunden werden\n\nM\u00f6glicherweise sind Sie einem falschen oder veralteten Link gefolgt oder Sie haben sich bei der Eingabe der URL vertippt.\n\nSie k\u00f6nnen auf die Startseite zur\u00fcckkehren oder die gew\u00fcnschte Seite \u00fcber unsere Suche ausfindig machen.\n\nVielen Dank, dass Sie abendblatt.de besuchen!", "source": "Hamburger Abendblatt", "single": 0, "time": "2013-12-22T10:39:00", "keywords": "", "comp": 9, "id": 175, "sent": 0.25, "deg": 5}, {"time_pos": 322.2023110950618, "deg_pos": 135.0, "title": "VW-Aktie knackt die 200-Euro-Marke", "url": "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2013-12/28970472-vw-aktie-knackt-die-200-euro-marke-124.htm", "suggest": 0, "images": "http://fns1.de/g/fb.png", "summary": "Sonntag, 16.10.2016 B\u00f6rsent\u00e4glich \u00fcber 12.000 News von 548 internationalen Medien\n\n\n\nIndizes\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nAktien\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nXetra-Orderbuch\n\nDevisen\n\nKurs\n\n%\n\nRohstoffe\n\nKurs\n\n%\n\nPassende Knock-Outs zu Ihrer Suchanfrage (Anzeige)", "source": "FinanzNachrichten.de", "single": 0, "time": "2013-12-23T09:07:00", "keywords": "", "comp": 4, "id": 177, "sent": 0.94, "deg": 7}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 72.0, "title": "Europas B\u00f6rsen fest - Stoxx 600 vor gr\u00f6\u00dftem Jahresplus seit 2009", "url": "http://www.welt.de/newsticker/bloomberg/article123329738/Europas-Boersen-fest-Stoxx-600-vor-groesstem-Jahresplus-seit-2009.html", "suggest": 15, "images": "https://www.welt.de/img/welt-digital/mobile149348280/5600099692-ci16x9-w1200/ePaper-600x400px-Trans.png", "summary": "27. Dezember (Bloomberg) \u2013- Die Aktienm\u00e4rkte in Europa haben am Freitagmittag im Plus gelegen. Sie profitierten unter anderem von guten Vorgaben aus den USA. Dort waren am Vortag die Erstantr\u00e4ge...\n\n27. Dezember (Bloomberg) \u2013- Die Aktienm\u00e4rkte in Europa haben am Freitagmittag im Plus gelegen. Sie profitierten unter anderem von guten Vorgaben aus den USA. Dort waren am Vortag die Erstantr\u00e4ge auf Ar", "source": "DIE WELT", "single": 0, "time": "2013-12-27T13:26:00", "keywords": "", "comp": 15, "id": 181, "sent": 0.36, "deg": 3}, {"time_pos": 138.83746723129664, "deg_pos": 216.0, "title": "Weniger als drei Millionen Pkw-Neuzulassungen", "url": "http://www.tagesschau.de/wirtschaft/pkw-neuzulassungen100.html", "suggest": 0, "images": "http://www.tagesschau.de/multimedia/bilder/tagesschauapp104~_v-grossfrei16x9.jpg", "summary": "Dieser Artikel wurde ausgedruckt unter der Adresse: www.tagesschau.de/thema-101.html", "source": "tagesschau.de", "single": 0, "time": "2014-01-03T12:11:00", "keywords": "", "comp": 12, "id": 188, "sent": 0.53, "deg": 4}, {"time_pos": 195.15076284192472, "deg_pos": 360.0, "title": "Volkswagen bildet 20.000 junge Frauen und M\u00e4nner aus", "url": "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2014-01/29030154-volkswagen-bildet-20-000-junge-frauen-und-maenner-aus-358.htm", "suggest": 0, "images": "http://fns1.de/g/fb.png", "summary": "Sonntag, 16.10.2016 B\u00f6rsent\u00e4glich \u00fcber 12.000 News von 548 internationalen Medien\n\n\n\nIndizes\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nAktien\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nXetra-Orderbuch\n\nDevisen\n\nKurs\n\n%\n\nRohstoffe\n\nKurs\n\n%\n\nPassende Knock-Outs zu Ihrer Suchanfrage (Anzeige)", "source": "FinanzNachrichten.de", "single": 0, "time": "2014-01-03T13:11:00", "keywords": "", "comp": 4, "id": 189, "sent": 0.31, "deg": 7}, {"time_pos": 169.41597965070065, "deg_pos": 360.0, "title": "Schnell reitet den Stier auf der Wolkenautobahn in Rekordzeit", "url": "http://www.hellwegeranzeiger.de/lokales/froendenberg/Ostbueren-Schnell-reitet-den-Stier-auf-der-Wolkenautobahn-in-Rekordzeit%3Bart14334%2C2223061", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Entschuldigung... ...das h\u00e4tte nicht passieren sollen.\n\nDer gesuchte Inhalt wurde m\u00f6glicherweise entfernt, umbenannt oder steht vor\u00fcbergehend nicht zur Verf\u00fcgung.\n\nWir werden dessen Ursache schnellstm\u00f6glich ermitteln und an seiner Beseitigung arbeiten.\n\nBis dahin erst einmal: Vielen Dank f\u00fcr Ihr Verst\u00e4ndnis.\n\nHier geht es zur Startseite", "source": "Hellweger Anzeiger", "single": 0, "time": "2014-01-04T02:19:00", "keywords": "", "comp": 14, "id": 194, "sent": 0.55, "deg": 1}, {"time_pos": 124.5946555926695, "deg_pos": 45.0, "title": "LATE BRIEFING - Unternehmen und M\u00e4rkte", "url": "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2014-01/29081601-late-briefing-unternehmen-und-maerkte-015.htm", "suggest": 4, "images": "http://fns1.de/g/fb.png", "summary": "Sonntag, 16.10.2016 B\u00f6rsent\u00e4glich \u00fcber 12.000 News von 548 internationalen Medien\n\n\n\nIndizes\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nAktien\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nXetra-Orderbuch\n\nDevisen\n\nKurs\n\n%\n\nRohstoffe\n\nKurs\n\n%\n\nPassende Knock-Outs zu Ihrer Suchanfrage (Anzeige)", "source": "FinanzNachrichten.de", "single": 0, "time": "2014-01-09T18:03:00", "keywords": "", "comp": 4, "id": 195, "sent": 0.13, "deg": 7}, {"time_pos": 105.58905840931659, "deg_pos": 90.0, "title": "VW-Konzern setzt neue Bestmarke bei Verk\u00e4ufen", "url": "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2014-01/29096088-vw-konzern-setzt-neue-bestmarke-bei-verkaeufen-015.htm", "suggest": 0, "images": "http://fns1.de/g/fb.png", "summary": "Sonntag, 16.10.2016 B\u00f6rsent\u00e4glich \u00fcber 12.000 News von 548 internationalen Medien\n\n\n\nIndizes\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nAktien\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nXetra-Orderbuch\n\nDevisen\n\nKurs\n\n%\n\nRohstoffe\n\nKurs\n\n%\n\nPassende Knock-Outs zu Ihrer Suchanfrage (Anzeige)", "source": "FinanzNachrichten.de", "single": 0, "time": "2014-01-11T10:09:00", "keywords": "", "comp": 4, "id": 199, "sent": 0.83, "deg": 7}, {"time_pos": 352.35230547550435, "deg_pos": 360.0, "title": "VW knackt Marke von 9,5 Millionen Autos: Der Volkswagen-Konzern meldet einen neuen Rekord: Im vergangenen ...", "url": "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2014-01/29096170-vw-knackt-marke-von-9-5-millionen-autos-der-volkswagen-konzern-meldet-einen-neuen-rekord-im-vergangenen-198.htm", "suggest": 0, "images": "http://fns1.de/g/fb.png", "summary": "VW knackt Marke von 9,5 Millionen Autos: Der Volkswagen-Konzern meldet einen neuen Rekord: Im vergangenen ...", "source": "FinanzNachrichten.de", "single": 0, "time": "2014-01-11T11:28:00", "keywords": "", "comp": 8, "id": 201, "sent": 0.21, "deg": 1}, {"time_pos": 351.91102305475505, "deg_pos": 51.42857142857142, "title": "China und USA verhalfen Volkswagen zu Absatzrekord", "url": "http://www.boerse-express.com/pages/1413560", "suggest": 0, "images": "http://www.boerse-express.com/advertorial/images/iphone_cad.jpeg", "summary": "MEINUNG 0 TAGESTHEMEN BLOGS\n\n\n\nOhne die schweren Nutzfahrzeuge der Marken MAN und Scania verkaufte der Volkswagen-Konzern 9,5 Millionen Fahrzeuge, ein Plus von 4,8 Prozent gegen\u00fc...\n\nVolkswagen hat vor allem dank der kr\u00e4ftigen Nachfrage aus China erneut einen Absatzrekord eingefahren. \"Unser Konzern hat im vergangenen Jahr vom kleinen Stadtflitzer bis hin zum schweren Lkw insgesamt \u00fcber 9,7 Millio", "source": "boerse-express.com", "single": 0, "time": "2014-01-11T11:35:00", "keywords": "", "comp": 8, "id": 202, "sent": 0.21, "deg": 4}, {"time_pos": 349.95677233429393, "deg_pos": 102.85714285714285, "title": "China und USA verhelfen Volkswagen zu Absatzrekord", "url": "http://www.hoefner.ch/index.cfm?ressort=wirtschaft&source=sda&id=160486", "suggest": 0, "images": "http://www.hoefner.ch/include_ma/livetv/image/screenshot.png", "summary": "Wirtschaft\n\nVolkswagen hat vor allem dank der kr\u00e4ftigen Nachfrage aus China erneut einen Absatzrekord eingefahren. \u00abUnser Konzern hat im vergangenen Jahr vom kleinen Stadtflitzer bis hin zum schweren LKW insgesamt \u00fcber 9,7 Millionen Fahrzeuge an Kunden \u00fcbergeben - so viele wie nie zuvor\u00bb, sagte Vertriebschef Christian Klingler am Samstag.\n\nFrankfurt. \u2013 Ohne die schweren Nutzfahrzeuge der Marken MA", "source": "Hoffner Volksblatt", "single": 0, "time": "2014-01-11T12:06:00", "keywords": "", "comp": 8, "id": 203, "sent": 0.9, "deg": 4}, {"time_pos": 349.76765129682997, "deg_pos": 205.7142857142857, "title": "UPDATE: VW-Konzern setzt erneut Bestmarke bei Verk\u00e4ufen", "url": "http://www.finanzen.net/nachricht/aktien/UPDATE-VW-Konzern-setzt-erneut-Bestmarke-bei-Verkaeufen-3190281", "suggest": 8, "images": "http://images.finanzen.net/images/logos/finanzennet_600x315.jpg", "summary": "-- VW verkauft \u00fcber 9,7 Millionen Fahrzeuge - Plus von rund 5 Prozent\n\n-- VW stellt damit neunten Rekord in Folge auf\n\n-- VW erwartet 2014 \u00e4hnliche Marktentwicklung wie 2013\n\n(Durchgehend neu mit Details und Hintergrund)\n\nVon Nico Schmidt\n\nDer Volkswagen-Konzern hat 2013 erneut einen Absatzrekord aufgestellt. Europas gr\u00f6\u00dfter Autobauer brachte im vergangenen Jahr insgesamt mehr als 9,7 Millionen Fa", "source": "finanzen.net", "single": 0, "time": "2014-01-11T12:09:00", "keywords": "", "comp": 8, "id": 204, "sent": 0.92, "deg": 4}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 154.28571428571428, "title": "Absatzrekord f\u00fcr VW - China und USA befl\u00fcgeln Volkswagen", "url": "http://www.n24.de/n24/Nachrichten/Wirtschaft/d/4108678/china-und-usa-befluegeln-volkswagen.html", "suggest": 0, "images": "http://image1-cdn.n24.de/image/4108690/2/large16x9/c89/vw_900x510.jpg", "summary": "Absatzrekord f\u00fcr VW China und USA befl\u00fcgeln Volkswagen\n\nAbsatzrekord f\u00fcr Volkswagen: Europas gr\u00f6\u00dfter Autokonzern hat erstmals in einem Jahr fast 10 Millionen Fahrzeuge verkauft. Trotz aller Euphorie gibt es allerdings auch Probleme.\n\nVolkswagen hat vor allem dank der kr\u00e4ftigen Nachfrage aus China erneut einen Absatzrekord eingefahren. \"Unser Konzern hat im vergangenen Jahr vom kleinen Stadtflitzer", "source": "N24.de", "single": 0, "time": "2014-01-11T10:46:00", "keywords": "", "comp": 8, "id": 205, "sent": 0.08, "deg": 4}, {"time_pos": 342.77017291066284, "deg_pos": 257.14285714285717, "title": "VW f\u00e4hrt dank China einen Absatzrekord ein", "url": "http://www.bernerzeitung.ch/wirtschaft/unternehmen-und-konjunktur/VW-faehrt-dank-China-einen-Absatzrekord-ein/story/27996572", "suggest": 0, "images": "http://files.newsnetz.ch/story/2/7/9/27996572/teaserbreitgross.jpg", "summary": "Tragen Sie mit Hinweisen zu diesem Artikel bei oder melden Sie uns Fehler .\n\nVolkswagen hat vor allem dank der kr\u00e4ftigen Nachfrage aus China erneut einen Absatzrekord verzeichnet. \u00abUnser Konzern hat im vergangenen Jahr vom kleinen Stadtflitzer bis hin zum schweren LKW insgesamt \u00fcber 9,7 Millionen Fahrzeuge an Kunden \u00fcbergeben \u2013 so viele wie nie zuvor\u00bb, erkl\u00e4rte Vertriebschef Christian Klingler am ", "source": "Berner Zeitung", "single": 0, "time": "2014-01-11T14:00:00", "keywords": "", "comp": 8, "id": 206, "sent": 0.52, "deg": 3}, {"time_pos": 6.340996168582375, "deg_pos": 360.0, "title": "Rekord: Adalbert Nimtz kauft seinen 80. VW", "url": "http://www.waz-online.de/Wolfsburg/Wolfsburg/Stadt-Wolfsburg/Rekord-Adalbert-Nimtz-kauft-seinen-80.-VW", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Seite nicht gefunden\n\nDie von Ihnen angegebene Adresse konnte leider nicht gefunden werden.\n\nM\u00f6glicherweise sind Sie einem falschen oder veralteten Link gefolgt,\n\noder Sie haben sich bei der Eingabe der Adresse vertippt.", "source": "Hannoversche Allgemeine Zeitung", "single": 0, "time": "2014-01-12T15:12:00", "keywords": "", "comp": 12, "id": 207, "sent": 0.08, "deg": 4}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 72.0, "title": "Rekordjahr 2013: VW-Konzern verkauft \u00fcber 9,5 Millionen Autos", "url": "http://www.waz-online.de/Wolfsburg/Wolfsburg/Volkswagen/Rekordjahr-2013-VW-Konzern-verkauft-ueber-9-5-Millionen-Autos", "suggest": 12, "images": "", "summary": "Seite nicht gefunden\n\nDie von Ihnen angegebene Adresse konnte leider nicht gefunden werden.\n\nM\u00f6glicherweise sind Sie einem falschen oder veralteten Link gefolgt,\n\noder Sie haben sich bei der Eingabe der Adresse vertippt.", "source": "Hannoversche Allgemeine Zeitung", "single": 0, "time": "2014-01-12T17:25:00", "keywords": "", "comp": 12, "id": 209, "sent": 0.65, "deg": 4}, {"time_pos": 94.24219690837661, "deg_pos": 280.0, "title": "VW mit Plus 16,2 Prozent in China zufrieden - 'Ziele \u00fcbererf\u00fcllt'", "url": "http://www.aktiencheck.de/news/Artikel-VW_Plus_16_2_Prozent_China_zufrieden_Ziele_uebererfuellt-5457981", "suggest": 0, "images": "http://partner.anleger-fernsehen.de//_MEDIA/vod-thumbs//0/0/0/0/5/0/1/8/6/4/1/4//1024x576.jpg", "summary": "Zeit/Datum Thema Sprache Leser Quelle\n\n04:50 dpa-AFX KUNDEN-INFO: Impressum 632 dpa-AFX\n\nFRANKFURT (dpa-AFX) - Guten Morgen! Wir begr\u00fc\u00dfen Sie beim Nachrichtendienst von dpa-AFX. Den verantwortlichen Dienstleiter erreichen Sie unter folgender Telefonnummer: 069/92022-425. Alle angegebenen Zeiten beziehen sich auf MESZ oder MEZ. Verantwortlich im Sinne des Presserechts: Martin Kalverkamp. Artikel le", "source": "Aktien Check", "single": 0, "time": "2014-01-13T05:07:00", "keywords": "", "comp": 2, "id": 210, "sent": 0.02, "deg": 8}, {"time_pos": 99.24219690837661, "deg_pos": 320.0, "title": "DETROIT: VW l\u00e4sst sich Zeit mit neuem Modell f\u00fcr US-Markt", "url": "http://www.aktiencheck.de/news/Artikel-DETROIT_VW_laesst_sich_Zeit_neuem_Modell_fuer_US_Markt-5457956", "suggest": 0, "images": "http://partner.anleger-fernsehen.de//_MEDIA/vod-thumbs//0/0/0/0/5/0/1/8/6/4/1/4//1024x576.jpg", "summary": "Zeit/Datum Thema Sprache Leser Quelle\n\n04:50 dpa-AFX KUNDEN-INFO: Impressum 632 dpa-AFX\n\nFRANKFURT (dpa-AFX) - Guten Morgen! Wir begr\u00fc\u00dfen Sie beim Nachrichtendienst von dpa-AFX. Den verantwortlichen Dienstleiter erreichen Sie unter folgender Telefonnummer: 069/92022-425. Alle angegebenen Zeiten beziehen sich auf MESZ oder MEZ. Verantwortlich im Sinne des Presserechts: Martin Kalverkamp. Artikel le", "source": "Aktien Check", "single": 0, "time": "2014-01-13T05:07:00", "keywords": "", "comp": 2, "id": 211, "sent": 0.13, "deg": 8}, {"time_pos": 77.06605205336716, "deg_pos": 308.57142857142856, "title": "VW mit Plus 16,2 Prozent in China zufrieden - 'Ziele \u00fcbererf\u00fcllt'", "url": "http://www.cash.ch/news/alle/rss/vw_mit_plus_162_prozent_in_china_zufrieden_ziele_uebererfuellt-3160678-448", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Die Seite wurde nicht gefunden.\n\nGr\u00fcnde daf\u00fcr k\u00f6nnten sein, dass Sie eine falsche oder veraltete URL aufgerufen haben.\n\nWir bitten Sie, diese noch einmal zu \u00fcberpr\u00fcfen. Es ist auch m\u00f6glich, dass wir die betreffende Seite verschoben oder umbenannt haben.\n\nVielleicht finden Sie die gew\u00fcnschten Inhalte \u00fcber unsere Startseite oder \u00fcber unsere neue Suchfunktion oberhalb der Navigation.\n\n\u00dcbergangsweise ", "source": "Cash Magazine", "single": 0, "time": "2014-01-13T06:26:00", "keywords": "", "comp": 6, "id": 212, "sent": 0.96, "deg": 6}, {"time_pos": 283.2051282051282, "deg_pos": 51.42857142857142, "title": "VW investiert sieben Milliarden Dollar in Nordamerika", "url": "http://www.grenchnertagblatt.ch/wirtschaft/vw-investiert-sieben-milliarden-dollar-in-nordamerika-127558677", "suggest": 7, "images": "http://static.a-z.ch/__ip/cDsicTHDrPuDEqK-JteusOG_qvU/14ea9a989579bbf16ea723783c1ea91d020a1aa0/teaser-medium/vw-fabrik-in-chattanooga-tennessee-archiv", "summary": "Volkswagen will mit einer unvorstellbar hohen Investition von \u00fcber sieben Milliarden Franken den Umsatz in den USA ankurbeln.\n\nDie Geldmittel sind Teil eines bereits angek\u00fcndigten mehrj\u00e4hrigen Investitionsprogramms.\n\nDieses soll VW helfen, sein Ziel zu erreichen: Bis 2018 sollen eine Million Fahrzeuge der Marken VW und Audi in Nordamerika verkauft werden.\n\nZu VW z\u00e4hlen ausserdem die Marken Porsche", "source": "Grenchner Tagblatt", "single": 0, "time": "2014-01-13T06:34:00", "keywords": "", "comp": 7, "id": 213, "sent": 0.54, "deg": 5}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 308.57142857142856, "title": "VW holt zum US-Befreiungsschlag aus", "url": "http://wirtschaftsblatt.at/home/boerse/europa/1545104/VW-holt-zum-USBefreiungsschlag-aus?from=rss", "suggest": 0, "images": "http://wirtschaftsblatt.at/images/uploads/3/9/0/1545104/Volkswagen-in-den-USA_1389593045759918.jpg", "summary": "Rund sieben Milliarden Dollar sollen in den kommenden f\u00fcnf Jahren im wichtigen US-Markt investiert werden. Erfolgsgarantie ist das aber noch keine.test\n\nWolfsburg. Volkswagen will mit milliardenschweren Investitionen und einem neuen Automodell den Umsatz in den USA ankurbeln. \"Als Konzern werden wir in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren mehr als sieben Milliarden Dollar in Nordamerika investieren\", sagte VW", "source": "Wirtschafts Blatt", "single": 0, "time": "2014-01-13T06:02:00", "keywords": "", "comp": 7, "id": 215, "sent": 0.77, "deg": 4}, {"time_pos": 233.84615384615384, "deg_pos": 360.0, "title": "\"Ziele \u00fcbererf\u00fcllt\" - VW mit 16,2 Prozent Plus in China zufrieden", "url": "http://www.rp-online.de/wirtschaft/unternehmen/vw-mit-162-prozent-plus-in-china-zufrieden-aid-1.3958039", "suggest": 0, "images": "http://bc03.rp-online.de/polopoly_fs/archiv-mitarbeiter-komplettiert-25042012-endmontage-volkswagen-1.3958041.1389594086!httpImage/onlineImage.jpg_gen/derivatives/d950x950/onlineImage.jpg", "summary": "Chinesen lieben Nobelkarossen. Das Luxusgesch\u00e4ft soll weiter kr\u00e4ftig zulegen, auch wenn sich der chinesische Gesamtmarkt etwas abk\u00fchlen d\u00fcrfte. Die Volkswagen-Gruppe blickt optimistisch in die Zukunft.\n\nDeutsche Hersteller von Luxusautos k\u00f6nnen auf weiter starkes Wachstum auf dem weltgr\u00f6\u00dften Automarkt in China hoffen. W\u00e4hrend dort der Gesamtmarkt in diesem Jahr nur noch langsamer mit 9 bis 11 Proz", "source": "RP Online", "single": 0, "time": "2014-01-13T06:56:00", "keywords": "", "comp": 7, "id": 216, "sent": 0.35, "deg": 1}, {"time_pos": 193.46153846153845, "deg_pos": 102.85714285714285, "title": "VW will in den USA wieder Terrain gutmachen", "url": "http://www.tagblatt.ch/aktuell/wirtschaft/wirtschaft-sda/VW-will-in-den-USA-wieder-Terrain-gutmachen%3Bart253651%2C3666569", "suggest": 0, "images": "http://static2.tagblatt.ch/storage/pic/import/newsml-sda/schweiz/1995954_1_20140113070931649.jpg?version=1389594206", "summary": "Tagblatt Online 13. Januar 2014, 07:18 Uhr\n\nVW will in den USA wieder Terrain gutmachen\n\nVolkswagen (VW) will mit milliardenschweren Investitionen und einem neuen Gel\u00e4ndewagen mit sieben Sitzen den Umsatz in den USA ankurbeln. Laut Konzernchef Martin Winterkorn will das Unternehmen in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren sieben Milliarden Dollar investieren.\n\nDie Geldmittel sind Teil eines bereits angek\u00fcndigt", "source": "Tagblatt", "single": 0, "time": "2014-01-13T07:14:00", "keywords": "", "comp": 7, "id": 217, "sent": 0.03, "deg": 5}, {"time_pos": 195.70512820512818, "deg_pos": 154.28571428571428, "title": "VW verkauft in China mehr als drei Millionen Autos", "url": "http://diepresse.com/text/home/wirtschaft/international/1545115/VW-verkauft-in-China-mehr-als-drei-Millionen-Autos-?from=rss", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Textversion\n\n13.01.2014 | 08:13 | (DiePresse.com)\n\nW\u00e4hrend der Konzern die Ziele \"\u00fcbererf\u00fcllte\", musste die Tochter Skoda in China einen Einbruch hinnehmen.\n\nDer Volkswagen-Konzern hat sich sehr zufrieden \u00fcber seine Absatzsteigerung in China im vergangenen Jahr um 16,2 Prozent gezeigt. Erstmals wurde mit 3,27 Mio. ausgelieferten Autos die Drei-Millionen-Marke \u00fcberschritten. \"Wir haben unsere Ziele", "source": "DiePresse.com", "single": 0, "time": "2014-01-13T07:13:00", "keywords": "", "comp": 7, "id": 220, "sent": 0.09, "deg": 5}, {"time_pos": 72.3076923076923, "deg_pos": 205.7142857142857, "title": "Autobauer lanciert Investitionsprogramm: VW investiert sieben Milliarden Dollar in Nordamerika", "url": "http://www.nzz.ch/wirtschaft/wirtschafts-und-finanzportal/vw-investiert-sieben-milliarden-dollar-in-nordamerika-1.18219916", "suggest": 0, "images": "http://images.nzz.ch/eos/v2/image/view/620/-/text/inset/d29fc9a2/1.18219979/1389600764/vw-original.jpg", "summary": "(sda/Reuters) Der Autokonzern Volkswagen (VW) will mit milliardenschweren Investitionen und einem neuen Gel\u00e4ndewagen mit sieben Sitzen den Umsatz in den USA ankurbeln. Laut Konzernchef Martin Winterkorn will das Unternehmen in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren 7 Mrd. $ investieren.\n\nMehrj\u00e4hriges Programm\n\nDie Geldmittel sind Teil eines bereits angek\u00fcndigten mehrj\u00e4hrigen Investitionsprogramms. Dieses soll V", "source": "Neue Z\u00fcrcher Zeitung", "single": 0, "time": "2014-01-13T08:08:00", "keywords": "", "comp": 7, "id": 222, "sent": 0.66, "deg": 5}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 257.14285714285717, "title": "7 Milliarden Dollar - VW gibt in den USA Vollgas", "url": "http://www.tageblatt.lu/wirtschaft/story/23377748", "suggest": 0, "images": "http://www.tageblatt.lu/images/content/2/3/3/23377748/1/teaserbreit.jpg", "summary": "VW will mit milliardenschweren Investitionen und einem neuen Gel\u00e4ndewagen mit sieben Sitzen den Umsatz in den USA ankurbeln.\n\nLaut Konzernchef Martin Winterkorn will das Unternehmen in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren sieben Milliarden Dollar investieren.\n\nDie Geldmittel sind Teil eines bereits angek\u00fcndigten mehrj\u00e4hrigen Investitionsprogramms. Dieses soll VW helfen, sein Ziel zu erreichen: Bis 2018 sollen", "source": "Tageblatt Online", "single": 0, "time": "2014-01-13T08:38:00", "keywords": "", "comp": 7, "id": 223, "sent": 0.88, "deg": 5}, {"time_pos": 64.57143180737083, "deg_pos": 205.7142857142857, "title": "AKTIEN FRANKFURT/Ausblick: Verluste erwartet - Kurseinbruch bei Celesio", "url": "http://www.cash.ch/news/alle/rss/aktien_frankfurtausblick_verluste_erwartet_kurseinbruch_bei_celesio-3161186-448", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Die Seite wurde nicht gefunden.\n\nGr\u00fcnde daf\u00fcr k\u00f6nnten sein, dass Sie eine falsche oder veraltete URL aufgerufen haben.\n\nWir bitten Sie, diese noch einmal zu \u00fcberpr\u00fcfen. Es ist auch m\u00f6glich, dass wir die betreffende Seite verschoben oder umbenannt haben.\n\nVielleicht finden Sie die gew\u00fcnschten Inhalte \u00fcber unsere Startseite oder \u00fcber unsere neue Suchfunktion oberhalb der Navigation.\n\n\u00dcbergangsweise ", "source": "Cash Magazine", "single": 0, "time": "2014-01-14T08:42:00", "keywords": "", "comp": 6, "id": 226, "sent": 0.84, "deg": 6}, {"time_pos": 64.70821237022093, "deg_pos": 240.0, "title": "C-Klasse: Amerikaner d\u00fcrfen Mercedes-Prunkst\u00fcck selbst bauen", "url": "http://www.abendblatt.de/wirtschaft/article123870756/Amerikaner-duerfen-Mercedes-Prunkstueck-selbst-bauen.html", "suggest": 0, "images": "http://www.abendblatt.de/resources/icons/hsv.png", "summary": "Der von Ihnen gew\u00e4hlte Artikel kann leider nicht gefunden werden\n\nM\u00f6glicherweise sind Sie einem falschen oder veralteten Link gefolgt oder Sie haben sich bei der Eingabe der URL vertippt.\n\nSie k\u00f6nnen auf die Startseite zur\u00fcckkehren oder die gew\u00fcnschte Seite \u00fcber unsere Suche ausfindig machen.\n\nVielen Dank, dass Sie abendblatt.de besuchen!", "source": "Hamburger Abendblatt", "single": 0, "time": "2014-01-14T20:02:00", "keywords": "", "comp": 9, "id": 234, "sent": 0.03, "deg": 5}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 308.57142857142856, "title": "US-Autokonzern - GM bei weltweiten Absatzzahlen vor Volkswagen", "url": "http://www.rp-online.de/wirtschaft/unternehmen/general-motors-bei-weltweiten-absatzzahlen-vor-volkswagen-aid-1.3963758", "suggest": 0, "images": "http://bc02.rp-online.de/polopoly_fs/general-motors-headquarters-the-renaissance-center-1.3963760.1389770650!httpImage/onlineImage.jpg_gen/derivatives/d950x950/onlineImage.jpg", "summary": "General Motors hat im vergangenen Jahr 9,7 Millionen Autos verkauft und liegt damit vor Volkswagen. Der US-Autokonzern meldete am Dienstag ein weltweiten Zuwachs bei den Verkaufszahlen um vier Prozent. Besonders stark fiel das Wachstum demnach mit elf Prozent in China aus.\n\nDer VW-Konzern, der nach eigenen Zielvorgaben bis 2018 die weltweite Nummer eins werden will, hatte am Montag die Verkaufszah", "source": "RP Online", "single": 0, "time": "2014-01-15T07:18:00", "keywords": "", "comp": 8, "id": 236, "sent": 0.55, "deg": 2}, {"time_pos": 355.0, "deg_pos": 148.23529411764704, "title": "Wolfsburgs Attacke", "url": "http://www.kicker.de/news/fussball/bundesliga/startseite/597919/artikel_wolfsburgs-attacke.html#omrss_news_fussball", "suggest": 0, "images": "http://mediadb.kicker.de/news/1000/1020/1100/3000/artikel/797945/gustavo_hecking-1389805168_zoom37_crop_800x600_800x600+197+240.jpg", "summary": "VfL: Mit de Bruyne nach oben\n\nWolfsburgs Attacke\n\nF\u00fcnfter ist der VfL Wolfsburg zurzeit. Tendenz: Nach oben. Zumindest wenn es nach den \"W\u00f6lfen\" selbst geht. Mit der Verpflichtung von Kevin de Bruyne, der in den n\u00e4chsten Tagen vorgestellt werden soll, gelingt den Wolfsburgern der Transfercoup dieses Winters, und mit ihm wollen sie angreifen.\n\nSchl\u00fcsselspieler und Trainer: Luiz Gustavo und Dieter H", "source": "kicker online", "single": 0, "time": "2014-01-16T01:21:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 240, "sent": 0.29, "deg": 6}, {"time_pos": 16.09672730576185, "deg_pos": 288.0, "title": "De Bruyne ante portas - Starkes Wolfsburger Signal", "url": "http://www.giessener-allgemeine.de/Home/Sport/Ueberregionaler-Sport/Artikel%2C-De-Bruyne-ante-portas-Starkes-Wolfsburger-Signal-_arid%2C471610_regid%2C1_puid%2C1_pageid%2C114.html", "suggest": 0, "images": "", "summary": "404\n\nPage not found\n\nSehr geehrter Besucher,Sie haben versucht eine Seite aufzurufen, die auf unserem Server nicht gefunden wurde.Seit dem 01.02.2008 ist unser Internet-Angebot aktualisiert. Viele Seiten sind daher an einem neuen Platz. Bitte nutzen Sie die Startseiten, um zu den gesuchten Seiten zu gelangen.Sollten Sie weiterhin Probleme haben, unseren Webserver zu erreichen, k\u00f6nnen Sie uns entwe", "source": "Giessener Allgemeine Zeitung", "single": 0, "time": "2014-01-17T11:47:00", "keywords": "", "comp": 14, "id": 246, "sent": 0.25, "deg": 2}, {"time_pos": 291.66714123006835, "deg_pos": 317.6470588235294, "title": "Klopp: \"\u00dcberragende R\u00fcckrunde\"", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_832562.html#RSS", "suggest": 0, "images": "http://images.sport1.de/imagix/filter2/jpeg/_set=video_teaser_widget_16_9,focus=39x38/imagix/61c02faf-62b4-11e5-acef-f80f41fc6a62", "summary": "[kaltura id=\"0_degng3rr\" class=\"full_size\" title=\"\"]\n\nVon Holger Luhmann und Oliver M\u00fcller\n\nLa Manga/M\u00fcnchen - Gut gelaunt schrieb J\u00fcrgen Klopp vor der Abreise aus dem Trainingslager am Freitag noch Autogramme f\u00fcr die Fans.\n\nDie erneuten Wechsel-Ger\u00fcchte um den weiter kr\u00e4nkelnden Ilkay G\u00fcndogan? Der Nasenbeinbruch bei Nuri Sahin? Alles halb so wild. Wenn man dem Trainer von Borussia Dortmund Glaub", "source": "Sport1.de", "single": 0, "time": "2014-01-17T19:43:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 249, "sent": 0.71, "deg": 2}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 72.0, "title": "Transfer von de Bruyne zum VfL Wolfsburg perfekt", "url": "http://www.morgenweb.de/sport/fussball/fussball-allgemein/transfer-von-de-bruyne-zum-vfl-wolfsburg-perfekt-1.1366290", "suggest": 14, "images": "http://www.morgenweb.de/images2/wetter_qmet/icons/wetter_2_tag.png", "summary": "Ein Fehler ist aufgetreten 404 - Dokument nicht gefunden\n\nDie von Ihnen gew\u00e4hlte Seite ist auf unserem Server nicht bzw. nicht mehr vorhanden.\n\nM\u00f6glicherweise haben Sie einen veralteten Verweis bzw. ein altes Lesezeichen verwendet.\n\nVersuchen Sie den von Ihnen gew\u00fcnschten Inhalt auf unserer Startseite oder \u00fcber unsere Suche zu finden.", "source": "morgenweb, das Nachrichtenportal f\u00fcr die Metropolregion Rhein-Neckar", "single": 0, "time": "2014-01-18T11:03:00", "keywords": "", "comp": 14, "id": 252, "sent": 0.26, "deg": 3}, {"time_pos": 266.55324601366743, "deg_pos": 190.58823529411765, "title": "Millionen-Transfer perfekt - de Bruyne zum VfL Wolfsburg", "url": "http://www.derwesten.de/wr/sport/fussball/1_bundesliga/millionen-transfer-perfekt-de-bruyne-zum-vfl-wolfsburg-id8886675.html", "suggest": 0, "images": "http://www.derwesten.de/img/incoming/crop8886678/1719014051-cImg0273_543-w1200/DV1611794.jpg", "summary": "Wolfsburg. Beim VfL Wolfsburg herrschte am Samstag Hochbetrieb. Der Fu\u00dfball-Bundesligist verpflichtete eine Woche vor dem R\u00fcckrunden-Start Kevin de Bruyne vom FC Chelsea und gab Ja-Cheol Koo an Mainz 05 ab. De Bruyne kommt f\u00fcr gesch\u00e4tzte 20 Millionen Euro. Wolfsburg hat gro\u00dfe Ziele.\n\nDer teuerste Transfer der Winterpause ist perfekt: Kevin de Bruyne wechselt f\u00fcr gesch\u00e4tzte 20 Millionen Euro vom FC", "source": "NRZ", "single": 0, "time": "2014-01-18T12:31:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 255, "sent": 0.24, "deg": 6}, {"time_pos": 17.074433143814982, "deg_pos": 51.42857142857142, "title": "Bentley will Edel-Gel\u00e4ndewagen bauen", "url": "http://www.cash.ch/news/alle/rss/bentley_will_edelgelaendewagen_bauen-3161091-448", "suggest": 6, "images": "", "summary": "Die Seite wurde nicht gefunden.\n\nGr\u00fcnde daf\u00fcr k\u00f6nnten sein, dass Sie eine falsche oder veraltete URL aufgerufen haben.\n\nWir bitten Sie, diese noch einmal zu \u00fcberpr\u00fcfen. Es ist auch m\u00f6glich, dass wir die betreffende Seite verschoben oder umbenannt haben.\n\nVielleicht finden Sie die gew\u00fcnschten Inhalte \u00fcber unsere Startseite oder \u00fcber unsere neue Suchfunktion oberhalb der Navigation.\n\n\u00dcbergangsweise ", "source": "Cash Magazine", "single": 0, "time": "2014-01-18T12:33:00", "keywords": "", "comp": 6, "id": 256, "sent": 0.95, "deg": 6}, {"time_pos": 265.75597949886105, "deg_pos": 275.2941176470588, "title": "Denn sie wissen, was sie tun", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/kommentar-zum-vfl-wolfsburg-denn-sie-wissen-was-sie-tun/9350922.html", "suggest": 0, "images": "http://www.tagesspiegel.de/images/bruyne/9351850/1-format530.jpg", "summary": "Ungem\u00fctlich k\u00f6nnte es f\u00fcr die Konkurrenz noch werden, sagte J\u00fcrgen Klopp. Der Trainer von Borussia Dortmund meinte damit nicht seine Mannschaft, sondern den VfL Wolfsburg. Der hat gerade Kevin de Bruyne vom FC Chelsea verpflichtet. F\u00fcr gesch\u00e4tzte 20 Millionen Euro. Hinter dem Belgier war so mancher Bundesligist her, auch Klopps Dortmunder. Nur m\u00fcssen selbst die zweimal \u00fcberlegen, ob sie schnell so", "source": "Der Tagesspiegel", "single": 0, "time": "2014-01-18T13:03:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 257, "sent": 0.76, "deg": 3}, {"time_pos": 265.73106492027335, "deg_pos": 63.529411764705884, "title": "De Bruyne wechselt nach Wolfsburg", "url": "http://www.tagesspiegel.de/sport/transfer-perfekt-de-bruyne-wechselt-nach-wolfsburg/9351770.html", "suggest": 0, "images": "http://www.tagesspiegel.de/images/sorge-vor-erhoehter-terrorgefahr-in-deutschland/12079710/7-format3002.jpg", "summary": "Der 22 Jahre alte Angreifer erh\u00e4lt nach VfL-Angaben vom Samstag einen Vertrag bis 2019. Der Belgier hatte im Vorjahr als Leihspieler f\u00fcr Werder Bremen zehn Tore erzielt, konnte sich nach der R\u00fcckkehr nach London aber\n\nnicht in der Mannschaft von Trainer Jos\u00e9 Mourinho durchsetzen und kam nur auf drei Eins\u00e4tze in der Premier League. Mehrere Bundesligisten hatten sich vergeblich um den schnellen Prof", "source": "Der Tagesspiegel", "single": 0, "time": "2014-01-18T13:04:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 258, "sent": 0.92, "deg": 6}, {"time_pos": 265.83072323462414, "deg_pos": 84.70588235294117, "title": "Teuerster Transfer der Winterpause : De Bruyne wechselt nach Wolfsburg", "url": "http://www.taz.de/Teuerster-Transfer-der-Winterpause-/%21131264/", "suggest": 0, "images": "http://www.taz.de/picture/126998/948/DeBruyne180114dpa.jpg", "summary": "Teuerster Transfer der Winterpause\n\nDe Bruyne wechselt nach Wolfsburg\n\nDie Niedersachen \u00fcberweisen gesch\u00e4tzte 20 Millionen Euro an den FC Chelsea f\u00fcr Mittelfeldspieler Kevin de Bruyne. Der Belgier war zuvor in London kaum eingesetzt worden.\n\nWOLFSBURG dpa | Der teuerste Transfer der Winterpause ist perfekt: Kevin de Bruyne wechselt f\u00fcr gesch\u00e4tzte 20 Millionen Euro vom FC Chelsea zum Fu\u00dfball-Bundes", "source": "taz.de", "single": 0, "time": "2014-01-18T13:00:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 259, "sent": 0.4, "deg": 6}, {"time_pos": 264.0119589977221, "deg_pos": 211.76470588235296, "title": "Wolfsburg macht ernst", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_833424.html#RSS", "suggest": 0, "images": "http://images.sport1.de/imagix/filter2/jpeg/_set=video_teaser_widget_16_9,focus=39x38/imagix/61c02faf-62b4-11e5-acef-f80f41fc6a62", "summary": "Borussia Dortmund h\u00e4tte ihn im vergangenen Sommer gern gehabt. Bayer Leverkusen auch. Und so mancher Klub aus der Premier League ebenfalls.\n\nNun ist Kevin De Bruyne ein Wolfsburger. Was die Konkurrenz vor ein paar Monaten noch schockte, war f\u00fcr den VfL kein Problem.\n\nGesch\u00e4tzte 22 Millionen Euro Abl\u00f6se? Ein Klacks f\u00fcr den VfL. Oder besser: F\u00fcr die VfL Wolfsburg-Fu\u00dfball GmbH.\n\nDer Bundesligist ist ", "source": "Sport1.de", "single": 0, "time": "2014-01-18T14:13:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 262, "sent": 0.11, "deg": 5}, {"time_pos": 262.16828018223237, "deg_pos": 105.88235294117648, "title": "Millionentransfer: Wolfsburg holt de Bruyne", "url": "http://www.stern.de/sport/fussball/millionentransfer-wolfsburg-holt-de-bruyne-2084040.html#utm_source%3Dstandard%26utm_medium%3Drss-feed%26utm_campaign%3Dalle", "suggest": 0, "images": "http://image.stern.de/4317050/16x9-1200-675/e6a6e1f71821b062ffd1fa438c2dcffe/Kd/debruyne-1260-jpg--a9914454413d9352-.jpg", "summary": "Der teuerste Transfer der Winterpause ist perfekt: Kevin de Bruyne wechselt f\u00fcr gesch\u00e4tzte 20 Millionen Euro vom FC Chelsea zum Fu\u00dfball-Bundesligisten VfL Wolfsburg. Der 22 Jahre alte Offensivspieler erh\u00e4lt nach VfL-Angaben vom Samstag einen Vertrag bis 2019. Gleichzeitig gaben die Wolfsburger bekannt, dass Ja-Cheol Koo zum 1. FSV Mainz 05 wechselt. Die Abl\u00f6se f\u00fcr den S\u00fcdkoreaner soll bei mehr als", "source": "Stern magazine", "single": 0, "time": "2014-01-18T15:27:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 265, "sent": 0.94, "deg": 6}, {"time_pos": 259.9508826879271, "deg_pos": 296.4705882352941, "title": "Sebastian Stier \u00fcber die M\u00f6glichkeiten des VfL Wolfsburg: Denn sie wissen, was sie tun", "url": "http://www.pnn.de/sport/820332/", "suggest": 0, "images": "http://www.pnn.de/fm/61/thumbnails/Kneipennacht_10.jpg.7022094.jpg", "summary": "18.01.2014\n\nvon Sebastian Stier Drucken\n\nSebastian Stier \u00fcber die M\u00f6glichkeiten des VfL Wolfsburg : Denn sie wissen, was sie tun\n\nvon Sebastian Stier\n\nUngem\u00fctlich k\u00f6nnte es f\u00fcr die Konkurrenz noch werden, sagte J\u00fcrgen Klopp. Der Trainer von Borussia Dortmund meinte damit nicht seine Mannschaft, sondern den VfL Wolfsburg. Der hat gerade Kevin de Bruyne vom FC Chelsea verpflichtet. F\u00fcr 22 Millionen ", "source": "Potsdamer Neueste Nachrichten", "single": 0, "time": "2014-01-18T16:56:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 266, "sent": 0.67, "deg": 3}, {"time_pos": 266.8771355353075, "deg_pos": 127.05882352941177, "title": "Kevin de Bruyne - VfL Wolfsburg verpflichtet de Bruyne", "url": "http://www.fr-online.de/sport/kevin-de-bruyne-vfl-wolfsburg-verpflichtet-de-bruyne%2C1472784%2C25923988.html", "suggest": 0, "images": "http://www.fr-online.de/image/view/25923262,24666228,highRes,urn-newsml-dpa-com-20090101-140118-99-01104_large_4_3.jpg", "summary": "Beim VfL Wolfsburg herrscht Hochbetrieb. Der Fu\u00dfball-Bundesligist verpflichtet eine Woche vor dem Start in die R\u00fcckrunde Kevin de Bruyne vom FC Chelsea und gibt gleichzeitig Ja-Cheol Koo an den FSV Mainz 05 ab.\n\nBeim VfL Wolfsburg herrscht Hochbetrieb. Der Fu\u00dfball-Bundesligist verpflichtet eine Woche vor dem Start in die R\u00fcckrunde Kevin de Bruyne vom FC Chelsea und gibt gleichzeitig Ja-Cheol Koo a", "source": "Frankfurter Rundschau", "single": 0, "time": "2014-01-18T12:18:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 267, "sent": 0.81, "deg": 6}, {"time_pos": 231.72266514806378, "deg_pos": 232.94117647058826, "title": "Wechsel zum VfL Wolfsburg - Kevin de Bruyne: Langfristige Perspektive gab Auschlag", "url": "http://www.rp-online.de/sport/fussball/bundesliga/kevin-de-bruyne-langfristige-perspektive-gab-auschlag-aid-1.3972996", "suggest": 0, "images": "http://bc02.rp-online.de/polopoly_fs/wolfsburgs-head-coach-dieter-hecking-left-1.3972988.1390131832!httpImage/onlineImage.jpg_gen/derivatives/d950x950/onlineImage.jpg", "summary": "F\u00fcr den europaweit begehrten Kevin de Bruyne war die langfristige Perspektive der entscheidende Faktor, zum Bundesligisten VfL Wolfsburg zu wechseln. Kurzfristig peilt er einen Platz in der Startelf an.\n\n\"F\u00fcr mich war es sehr wichtig, nach vier Klubs in zweieinhalb Jahren wieder Kontinuit\u00e4t zu finden. Ich will mich \u00fcber mehrere Jahre bei einem Verein weiterentwickeln\", sagte der belgische National", "source": "RP Online", "single": 0, "time": "2014-01-19T11:49:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 268, "sent": 0.8, "deg": 5}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 257.14285714285717, "title": "Der doppelte Dreikampf um die Auto-Krone", "url": "http://www.cash.ch/news/alle/rss/der_doppelte_dreikampf_um_die_autokrone-3161420-448", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Die Seite wurde nicht gefunden.\n\nGr\u00fcnde daf\u00fcr k\u00f6nnten sein, dass Sie eine falsche oder veraltete URL aufgerufen haben.\n\nWir bitten Sie, diese noch einmal zu \u00fcberpr\u00fcfen. Es ist auch m\u00f6glich, dass wir die betreffende Seite verschoben oder umbenannt haben.\n\nVielleicht finden Sie die gew\u00fcnschten Inhalte \u00fcber unsere Startseite oder \u00fcber unsere neue Suchfunktion oberhalb der Navigation.\n\n\u00dcbergangsweise ", "source": "Cash Magazine", "single": 0, "time": "2014-01-19T13:56:00", "keywords": "", "comp": 6, "id": 269, "sent": 0.52, "deg": 6}, {"time_pos": 227.01380979498862, "deg_pos": 42.35294117647059, "title": "\"Qualit\u00e4t hat ihren Preis\": VfL pr\u00e4sentiert de Bruyne", "url": "http://www.kicker.de/news/fussball/bundesliga/startseite/598124/artikel_qualitaet-hat-ihren-preis_vfl-praesentiert-de-bruyne.html#omrss_news_fussball", "suggest": 0, "images": "http://mediadb.kicker.de/news/1000/1020/1100/3000/artikel/798150/bru8-1390139287.jpg", "summary": "19.01.2014, 14:55\n\nWolfsburg: Belgier sucht in Niedersachsen Kontinuit\u00e4t\n\n\"Qualit\u00e4t hat ihren Preis\": VfL pr\u00e4sentiert de Bruyne\n\nGef\u00fchlt endlos zog sich der Poker um Kevin de Bruyne hin. Die halbe Bundesliga hatte ein Auge auf den Belgier geworfen, der beim FC Chelsea nicht \u00fcber eine Statistenrolle hinauskam. Am Sonntag wurde de Bruyne nun offiziell in Wolfsburg vorgestellt, wo er nach eigener Aus", "source": "kicker online", "single": 0, "time": "2014-01-19T14:58:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 270, "sent": 0.18, "deg": 12}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 300.0, "title": "Entwicklungschef: Audi wird 400-Kilometer-Marke beim E-Auto knacken", "url": "http://www.abendblatt.de/wirtschaft/article124002499/Audi-wird-400-Kilometer-Marke-beim-E-Auto-knacken.html", "suggest": 0, "images": "http://www.abendblatt.de/resources/icons/hsv.png", "summary": "Der von Ihnen gew\u00e4hlte Artikel kann leider nicht gefunden werden\n\nM\u00f6glicherweise sind Sie einem falschen oder veralteten Link gefolgt oder Sie haben sich bei der Eingabe der URL vertippt.\n\nSie k\u00f6nnen auf die Startseite zur\u00fcckkehren oder die gew\u00fcnschte Seite \u00fcber unsere Suche ausfindig machen.\n\nVielen Dank, dass Sie abendblatt.de besuchen!", "source": "Hamburger Abendblatt", "single": 0, "time": "2014-01-19T15:36:00", "keywords": "", "comp": 9, "id": 271, "sent": 0.85, "deg": 5}, {"time_pos": 10.750654509343686, "deg_pos": 180.0, "title": "VW rechnet fr\u00fcher mit kurzfristigen Vorteilen von Lastwagen-Allianz", "url": "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2014-01/29164475-vw-rechnet-frueher-mit-kurzfristigen-vorteilen-von-lastwagen-allianz-016.htm", "suggest": 0, "images": "http://fns1.de/g/fb.png", "summary": "Sonntag, 16.10.2016 B\u00f6rsent\u00e4glich \u00fcber 12.000 News von 548 internationalen Medien\n\n\n\nIndizes\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nAktien\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nXetra-Orderbuch\n\nDevisen\n\nKurs\n\n%\n\nRohstoffe\n\nKurs\n\n%\n\nPassende Knock-Outs zu Ihrer Suchanfrage (Anzeige)", "source": "FinanzNachrichten.de", "single": 0, "time": "2014-01-19T18:15:00", "keywords": "", "comp": 4, "id": 274, "sent": 0.05, "deg": 7}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 270.0, "title": "Pressespiegel/News Im Web", "url": "http://www.finanznachrichten.de/nachrichten-2014-01/29166094-pressespiegel-news-im-web-015.htm", "suggest": 0, "images": "http://fns1.de/g/fb.png", "summary": "Sonntag, 16.10.2016 B\u00f6rsent\u00e4glich \u00fcber 12.000 News von 548 internationalen Medien\n\n\n\nIndizes\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nAktien\n\nKurs\n\n% News\n\n24 h / 7 T Aufrufe\n\n7 Tage\n\nXetra-Orderbuch\n\nDevisen\n\nKurs\n\n%\n\nRohstoffe\n\nKurs\n\n%\n\nPassende Knock-Outs zu Ihrer Suchanfrage (Anzeige)", "source": "FinanzNachrichten.de", "single": 0, "time": "2014-01-20T06:23:00", "keywords": "", "comp": 4, "id": 276, "sent": 0.74, "deg": 7}, {"time_pos": 145.29399202733484, "deg_pos": 360.0, "title": "Robben: Nicht in Ehrfurcht erstarren", "url": "http://www.sport1.de/de/fussball/fussball_bundesliga/artikel_835173.html#RSS", "suggest": 0, "images": "http://images.sport1.de/imagix/filter2/jpeg/_set=og_image/imagix/27fb2a00-63bc-11e5-acef-f80f41fc6a62", "summary": "Von Reinhard Franke\n\nM\u00fcnchen - Karl-Heinz Rummenigge staunte zuletzt nicht schlecht, als er von den Pl\u00e4nen des Liga-Konkurrenten VfL Wolfsburg h\u00f6rte.\n\nDer Vorstandsvorsitzende des FC Bayern sprach aufgrund der j\u00fcngsten Transfer-Offensive mit gro\u00dfem Respekt von den Niedersachsen, als er gefragt wurde, ob der VW-Klub demn\u00e4chst gr\u00f6\u00dfter Bayern-J\u00e4ger sein werde (Bericht).\n\nArjen Robben sieht vor dem R\u00fc", "source": "Sport1.de", "single": 0, "time": "2014-01-21T21:38:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 287, "sent": 0.01, "deg": 1}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 160.0, "title": "Osterloh: Winterkorn-Nachfolge absehbar \u00fcberhaupt kein Thema", "url": "http://www.aktiencheck.de/news/Artikel-Osterloh_Winterkorn_Nachfolge_absehbar_ueberhaupt_kein_Thema-5478206", "suggest": 0, "images": "", "summary": "Zeit/Datum Thema Sprache Leser Quelle\n\n04:50 dpa-AFX KUNDEN-INFO: Impressum 632 dpa-AFX\n\nFRANKFURT (dpa-AFX) - Guten Morgen! Wir begr\u00fc\u00dfen Sie beim Nachrichtendienst von dpa-AFX. Den verantwortlichen Dienstleiter erreichen Sie unter folgender Telefonnummer: 069/92022-425. Alle angegebenen Zeiten beziehen sich auf MESZ oder MEZ. Verantwortlich im Sinne des Presserechts: Martin Kalverkamp. Artikel le", "source": "Aktien Check", "single": 0, "time": "2014-01-22T16:26:00", "keywords": "", "comp": 2, "id": 290, "sent": 0.9, "deg": 8}, {"time_pos": 47.72850227790433, "deg_pos": 21.176470588235293, "title": "Das Millionenpuzzle", "url": "http://www.pnn.de/sport/822134/", "suggest": 1, "images": "http://www.pnn.de/fm/61/thumbnails/heprodimagesfotos851201401243gcb4947.jpg.5776327.jpg", "summary": "24.01.2014\n\nvon Christian Otto, Wolfsburg Drucken\n\nDas Millionenpuzzle\n\nvon Christian Otto, Wolfsburg\n\nBild verg\u00f6\u00dfern Mann im Mittelpunkt. Kevin de Bruyne mag beim FC Chelsea zuletzt nur Reservist gewesen sein. Seine schwungvolle Art und sein taktisches Verst\u00e4ndnis bewies der belgische Nationalspieler zuvor aber bereits bei Werder Bremen.Foto: dpa\n\nMit Zugang Kevin de Bruyne k\u00f6nnte der VfL Wolfsbu", "source": "Potsdamer Neueste Nachrichten", "single": 0, "time": "2014-01-24T14:54:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 293, "sent": 0.63, "deg": 12}, {"time_pos": 44.9878986332574, "deg_pos": 338.8235294117647, "title": "M\u00f6gen die Spiele beginnen!", "url": "http://web.de/magazine/sport/fussball/1liga/18547700-bundesliga-lehren-winterpause-fc-bayern-muenchen-borussia-dortmund.html", "suggest": 0, "images": "http://i0.web.de/image/048/31539048,pd=3/symbolbild-fernsehen.jpg", "summary": "Bundesliga 2016/17: Der FC Bayern M\u00fcnchen geht als Deutscher Meister in die neue Saison und will mit seinem neuen Coach Carlo Ancelotti seinen f\u00fcnften Meistertitel in Serie einfahren. Vize-Meister Borussia Dortmund wird auch in dieser Spielzeit als gr\u00f6\u00dfter Rivale des FC Bayern gehandelt. Der BVB spielt genauso wie Bayer Leverkusen in der Champions League - Borussia M\u00f6nchengladbach versucht, \u00fcber d", "source": "WEB.DE News", "single": 0, "time": "2014-01-24T16:44:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 294, "sent": 0.87, "deg": 1}, {"time_pos": 61.680666287015946, "deg_pos": 254.11764705882354, "title": "Im Spannungsfeld der Bundesliga", "url": "http://www.welt.de/print/die_welt/sport/article124168975/Im-Spannungsfeld-der-Bundesliga.html", "suggest": 0, "images": "https://www.welt.de/img/welt-digital/mobile149348280/5600099692-ci16x9-w1200/ePaper-600x400px-Trans.png", "summary": "Halten wir es mal mit Karl-Heinz Rummenigge, denn das verspricht Hoffnung. \u201eFu\u00dfball\u201c, sagte der Vorstandschef des FC Bayern einst, \u201eist keine Mathematik.\u201c Was jedem wohl ganz recht w\u00e4re, denn mathematisch gesehen k\u00f6nnte die Bundesliga schon nach diesem Freitag eine ziemlich langweilige Veranstaltung werden. Zumindest an der Spitze. Gewinnt Bayern M\u00fcnchen heute (20.30 Uhr, ARD und im Liveticker bei", "source": "DIE WELT", "single": 0, "time": "2014-01-24T05:34:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 298, "sent": 0.01, "deg": 4}, {"time_pos": 5.0, "deg_pos": 169.41176470588235, "title": "Trainer-Nobody und 22-Millionen-Euro-Mann - Tayfun Korkut stiehlt Kevin de Bruyne die Show", "url": "http://www.rp-online.de/sport/fussball/bundesliga/hannover-96-tayfun-korkut-stiehlt-kevin-de-bruyne-die-show-aid-1.3989466", "suggest": 0, "images": "http://bc03.rp-online.de/polopoly_fs/fussball-bundesliga-18-spieltag-vfl-wolfsburg-1.3989364.1390672689!httpImage/3546637609.jpg_gen/derivatives/d950x950/3546637609.jpg", "summary": "Tayfun Korkut sch\u00fcttelte nach dem Abpfiff ungl\u00e4ubig den Kopf, Kevin de Bruyne redete sich im Mittelkreis den Frust von der Seele.\n\nDer unbekannte Trainer-Newcomer von Hannover 96 hatte den 22-Millionen-Euro-Mann des VfL Wolfsburg beim 3:1-(1:1)-Coup zum R\u00fcckrunden-Start der Fu\u00dfball-Bundesliga in den Schatten gestellt und die angeschlagenen 96er wieder auf Kurs gebracht.\n\n\"Es war f\u00fcr mich heute sch", "source": "RP Online", "single": 0, "time": "2014-01-25T19:29:00", "keywords": "", "comp": 1, "id": 302, "sent": 0.91, "deg": 6}], "links": [{"source": 0, "target": 1, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 0, "target": 50, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 0, "target": 11, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 0, "target": 13, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 0, "target": 5, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 0, "target": 30, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 1, "target": 11, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 1, "target": 50, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 1, "target": 13, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 1, "target": 5, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 1, "target": 30, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 2, "target": 103, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 2, "target": 49, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 2, "target": 26, "weight": 0.0019348561763763428}, {"source": 2, "target": 37, "weight": 0.0019348561763763428}, {"source": 2, "target": 6, "weight": 0.0019348561763763428}, {"source": 2, "target": 70, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 2, "target": 71, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 2, "target": 18, "weight": 0.0019348561763763428}, {"source": 3, "target": 38, "weight": 0.020030349493026733}, {"source": 3, "target": 7, "weight": 0.067071110010147095}, {"source": 4, "target": 22, "weight": 0.11763328313827515}, {"source": 4, "target": 14, "weight": 0.093075364828109741}, {"source": 4, "target": 10, "weight": 0.18427136540412903}, {"source": 5, "target": 50, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 5, "target": 11, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 5, "target": 13, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 5, "target": 30, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 6, "target": 49, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 6, "target": 103, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 6, "target": 26, "weight": 0.0019348561763763428}, {"source": 6, "target": 37, "weight": 0.0019348561763763428}, {"source": 6, "target": 70, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 6, "target": 71, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 6, "target": 18, "weight": 0.0019348561763763428}, {"source": 7, "target": 23, "weight": 0.11052685976028442}, {"source": 7, "target": 8, "weight": 0.06613534688949585}, {"source": 7, "target": 38, "weight": 0.033682256937026978}, {"source": 7, "target": 15, "weight": 0.13443565368652344}, {"source": 8, "target": 23, "weight": 0.020861059427261353}, {"source": 8, "target": 15, "weight": 0.02857545018196106}, {"source": 8, "target": 38, "weight": 0.14108595252037048}, {"source": 9, "target": 59, "weight": 0.10125651955604553}, {"source": 9, "target": 86, "weight": 0.15543350577354431}, {"source": 10, "target": 16, "weight": 0.19069486856460571}, {"source": 10, "target": 20, "weight": 0.14975234866142273}, {"source": 10, "target": 43, "weight": 0.10672616958618164}, {"source": 11, "target": 50, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 11, "target": 13, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 11, "target": 30, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 12, "target": 41, "weight": 0.14940729737281799}, {"source": 12, "target": 17, "weight": 0.096893787384033203}, {"source": 12, "target": 46, "weight": 0.083606213331222534}, {"source": 13, "target": 50, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 13, "target": 30, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 14, "target": 16, "weight": 0.15005859732627869}, {"source": 14, "target": 20, "weight": 0.089174121618270874}, {"source": 14, "target": 43, "weight": 0.12948423624038696}, {"source": 15, "target": 23, "weight": 0.010448753833770752}, {"source": 16, "target": 20, "weight": 0.026532411575317383}, {"source": 16, "target": 43, "weight": 0.07430267333984375}, {"source": 17, "target": 41, "weight": 0.10709270834922791}, {"source": 17, "target": 46, "weight": 0.12305876612663269}, {"source": 17, "target": 48, "weight": 0.15887153148651123}, {"source": 18, "target": 49, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 18, "target": 103, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 18, "target": 26, "weight": 0.0019348561763763428}, {"source": 18, "target": 37, "weight": 0.0019348561763763428}, {"source": 18, "target": 70, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 18, "target": 71, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 19, "target": 69, "weight": 0.002926260232925415}, {"source": 19, "target": 25, "weight": 0.002926260232925415}, {"source": 19, "target": 57, "weight": 0.13782775402069092}, {"source": 19, "target": 68, "weight": 0.002926260232925415}, {"source": 20, "target": 43, "weight": 0.04011806845664978}, {"source": 21, "target": 31, "weight": 0.18499204516410828}, {"source": 23, "target": 38, "weight": 0.19299659132957458}, {"source": 24, "target": 88, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 24, "target": 80, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 24, "target": 36, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 24, "target": 97, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 24, "target": 72, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 24, "target": 34, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 25, "target": 69, "weight": 0.002926260232925415}, {"source": 25, "target": 57, "weight": 0.13782775402069092}, {"source": 25, "target": 68, "weight": 0.002926260232925415}, {"source": 26, "target": 49, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 26, "target": 103, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 26, "target": 37, "weight": 0.0019348561763763428}, {"source": 26, "target": 70, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 26, "target": 71, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 27, "target": 51, "weight": 0.0034707784652709961}, {"source": 27, "target": 39, "weight": 0.0090660750865936279}, {"source": 27, "target": 32, "weight": 0.0043796002864837646}, {"source": 27, "target": 53, "weight": 0.0090660750865936279}, {"source": 28, "target": 52, "weight": 0.1403372585773468}, {"source": 29, "target": 60, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 29, "target": 61, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 29, "target": 55, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 29, "target": 100, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 29, "target": 101, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 29, "target": 33, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 29, "target": 58, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 30, "target": 50, "weight": 0.0004145503044128418}, {"source": 31, "target": 43, "weight": 0.18382430076599121}, {"source": 32, "target": 39, "weight": 0.010441213846206665}, {"source": 32, "target": 51, "weight": 0.0067993998527526855}, {"source": 32, "target": 53, "weight": 0.010441213846206665}, {"source": 33, "target": 60, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 33, "target": 61, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 33, "target": 55, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 33, "target": 100, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 33, "target": 101, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 33, "target": 58, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 34, "target": 88, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 34, "target": 36, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 34, "target": 80, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 34, "target": 97, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 34, "target": 72, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 35, "target": 56, "weight": 0.16921824216842651}, {"source": 35, "target": 40, "weight": 0.021465837955474854}, {"source": 36, "target": 88, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 36, "target": 80, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 36, "target": 97, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 36, "target": 72, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 37, "target": 49, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 37, "target": 103, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 37, "target": 70, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 37, "target": 71, "weight": 0.0019550621509552002}, {"source": 39, "target": 51, "weight": 0.0067683756351470947}, {"source": 39, "target": 53, "weight": 0.0034384429454803467}, {"source": 40, "target": 56, "weight": 0.17182478308677673}, {"source": 41, "target": 46, "weight": 0.17986655235290527}, {"source": 41, "target": 48, "weight": 0.12115183472633362}, {"source": 42, "target": 45, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 42, "target": 99, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 42, "target": 81, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 42, "target": 54, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 42, "target": 44, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 44, "target": 45, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 44, "target": 81, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 44, "target": 99, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 44, "target": 54, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 45, "target": 99, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 45, "target": 81, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 45, "target": 54, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 47, "target": 86, "weight": 0.13444945216178894}, {"source": 47, "target": 84, "weight": 0.051300168037414551}, {"source": 49, "target": 103, "weight": 0.0018569827079772949}, {"source": 49, "target": 70, "weight": 0.0018569827079772949}, {"source": 49, "target": 71, "weight": 0.0018569827079772949}, {"source": 51, "target": 53, "weight": 0.0090660750865936279}, {"source": 52, "target": 56, "weight": 0.17800074815750122}, {"source": 54, "target": 81, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 54, "target": 99, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 55, "target": 60, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 55, "target": 61, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 55, "target": 100, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 55, "target": 101, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 55, "target": 58, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 57, "target": 69, "weight": 0.12795910239219666}, {"source": 57, "target": 68, "weight": 0.12795910239219666}, {"source": 58, "target": 60, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 58, "target": 61, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 58, "target": 100, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 58, "target": 101, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 60, "target": 61, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 60, "target": 100, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 60, "target": 101, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 61, "target": 100, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 61, "target": 101, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 62, "target": 82, "weight": 0.14856716990470886}, {"source": 63, "target": 64, "weight": 0.03251996636390686}, {"source": 63, "target": 65, "weight": 0.19846224784851074}, {"source": 63, "target": 66, "weight": 0.028608769178390503}, {"source": 63, "target": 67, "weight": 0.033777594566345215}, {"source": 64, "target": 65, "weight": 0.17714777588844299}, {"source": 64, "target": 66, "weight": 0.006427079439163208}, {"source": 64, "target": 67, "weight": 0.007639080286026001}, {"source": 65, "target": 82, "weight": 0.18306794762611389}, {"source": 65, "target": 66, "weight": 0.18669497966766357}, {"source": 66, "target": 67, "weight": 0.012220561504364014}, {"source": 68, "target": 69, "weight": 0.002926260232925415}, {"source": 70, "target": 103, "weight": 0.0018569827079772949}, {"source": 70, "target": 71, "weight": 0.0018569827079772949}, {"source": 71, "target": 103, "weight": 0.0018569827079772949}, {"source": 72, "target": 88, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 72, "target": 80, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 72, "target": 97, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 73, "target": 76, "weight": 0.0095593929290771484}, {"source": 73, "target": 79, "weight": 0.0099713802337646484}, {"source": 73, "target": 77, "weight": 0.16249841451644897}, {"source": 73, "target": 78, "weight": 0.014346152544021606}, {"source": 73, "target": 74, "weight": 0.11997279524803162}, {"source": 74, "target": 76, "weight": 0.083429932594299316}, {"source": 74, "target": 78, "weight": 0.093073874711990356}, {"source": 74, "target": 79, "weight": 0.085465759038925171}, {"source": 75, "target": 77, "weight": 0.053083121776580811}, {"source": 76, "target": 79, "weight": 0.0085616111755371094}, {"source": 76, "target": 77, "weight": 0.1856357753276825}, {"source": 76, "target": 78, "weight": 0.013666242361068726}, {"source": 77, "target": 78, "weight": 0.17320746183395386}, {"source": 77, "target": 79, "weight": 0.17171740531921387}, {"source": 78, "target": 79, "weight": 0.0091971158981323242}, {"source": 80, "target": 88, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 80, "target": 97, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 81, "target": 99, "weight": 0.0029197335243225098}, {"source": 83, "target": 104, "weight": 0.078775346279144287}, {"source": 83, "target": 92, "weight": 0.093741267919540405}, {"source": 83, "target": 106, "weight": 0.14850738644599915}, {"source": 83, "target": 96, "weight": 0.10023781657218933}, {"source": 83, "target": 107, "weight": 0.15501841902732849}, {"source": 83, "target": 98, "weight": 0.085942327976226807}, {"source": 84, "target": 86, "weight": 0.1670583188533783}, {"source": 85, "target": 106, "weight": 0.13694137334823608}, {"source": 85, "target": 105, "weight": 0.19264960289001465}, {"source": 87, "target": 90, "weight": 0.010508179664611816}, {"source": 87, "target": 91, "weight": 0.0047480762004852295}, {"source": 87, "target": 104, "weight": 0.1150926947593689}, {"source": 87, "target": 93, "weight": 0.006945490837097168}, {"source": 87, "target": 95, "weight": 0.0075381994247436523}, {"source": 87, "target": 98, "weight": 0.15277805924415588}, {"source": 88, "target": 97, "weight": 0.0035042166709899902}, {"source": 89, "target": 94, "weight": 0.0063177049160003662}, {"source": 89, "target": 104, "weight": 0.19342252612113953}, {"source": 89, "target": 98, "weight": 0.17975589632987976}, {"source": 90, "target": 91, "weight": 0.0091807842254638672}, {"source": 90, "target": 104, "weight": 0.12612733244895935}, {"source": 90, "target": 93, "weight": 0.009869992733001709}, {"source": 90, "target": 95, "weight": 0.013106256723403931}, {"source": 90, "target": 98, "weight": 0.17296993732452393}, {"source": 91, "target": 104, "weight": 0.12160548567771912}, {"source": 91, "target": 93, "weight": 0.0054663121700286865}, {"source": 91, "target": 95, "weight": 0.0061816275119781494}, {"source": 91, "target": 98, "weight": 0.16180717945098877}, {"source": 92, "target": 107, "weight": 0.18106347322463989}, {"source": 92, "target": 96, "weight": 0.10543283820152283}, {"source": 92, "target": 104, "weight": 0.049840629100799561}, {"source": 92, "target": 98, "weight": 0.077014952898025513}, {"source": 93, "target": 104, "weight": 0.13424533605575562}, {"source": 93, "target": 95, "weight": 0.0038967132568359375}, {"source": 93, "target": 98, "weight": 0.17690157890319824}, {"source": 94, "target": 104, "weight": 0.19518691301345825}, {"source": 94, "target": 98, "weight": 0.18135324120521545}, {"source": 95, "target": 104, "weight": 0.13235104084014893}, {"source": 95, "target": 98, "weight": 0.17223215103149414}, {"source": 96, "target": 107, "weight": 0.11062720417976379}, {"source": 96, "target": 98, "weight": 0.023634463548660278}, {"source": 96, "target": 104, "weight": 0.046556770801544189}, {"source": 98, "target": 104, "weight": 0.026518434286117554}, {"source": 98, "target": 107, "weight": 0.1542263925075531}, {"source": 100, "target": 101, "weight": 0.00011307001113891602}, {"source": 102, "target": 106, "weight": 0.069203048944473267}, {"source": 104, "target": 107, "weight": 0.16772380471229553}, {"source": 106, "target": 107, "weight": 0.14356186985969543}], "multigraph": false}